[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論區(78)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第七周賽程：

2017-11-17 - 20:00 - 東方XX vs XX南區 @旺角大球場 (OnTV直播)
2017-11-18 - 14:30 - R&F畜力 vs 理文 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2017-11-19 - 14:30 - 夢想FC vs 標準流浪 @青衣運動場 (OnTV直播)
2017-11-19 - 17:30 - 陽光元朗 vs 傑志 @元朗大球場
2017-11-20 - 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

高級組銀牌四強：

2017-12-24 15:00 傑志 vs 陽光元朗 旺角大球場 $80, $30
2017-12-25 15:00 南區 vs 東方 旺角大球場 $80, $30

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

香港代表隊早前公佈於 2017 年 11 月 9 日主場與巴林進行國際友誼賽，以 及 11 月 14 日於主場對黎巴嫩的第五場亞洲盃外圍賽最後一圈賽事的初選名單和球隊時間表，球隊現在公佈二十三人決選名單:

守門員
謝家榮 (夢想FC)、葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)

後衛
徐宏傑 (標準流浪)、李毅凱(香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場
鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒
鄭展龍 (夢想FC)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、佐 廸 (理文)

ViuTVsix96將直播香港隊11月份兩場賽事

09/11 19:57 國際足球友誼賽 - 香港 對 巴林
14/11 19:57 2019亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩

輝
列 羅素 艾
基 羅 黃 丹
樂
威 佐

呢首歌可以代替支那國歌！

Kim Out

再鬥北韓 大馬盡力而為

【本報訊】馬來西亞今晚八時正在亞洲盃第三圈外圍賽B組於泰國的中立場，有隊長沙菲復出，希望能爆冷擊敗北韓，以保一絲出線希望。
馬來西亞上周五在這組的補賽，於泰國中立場以1:4不敵北韓，四戰後只得一分，雖數字上仍有機會出線，但首要是此戰擊敗北韓，以及最後一戰作客挫黎巴嫩，還要望港隊周二對黎巴嫩輸波，難度極大；該隊上場大敗予北韓後，不少大馬球迷對球隊的表現深感失望，令該隊的葡籍教練維加達受壓，而該老牌教練亦準備此戰安排隊長沙菲正選領軍，望加強球隊的攻守聯繫。
維加達賽前表示，球隊只有少於72小時備戰：「球員在主場代表馬來西亞出戰，任何人如沒決心是不會獲派落場，上場對北韓的表現及態度，與作客香港比較是令人失望的。」
北韓上場大炒馬來西亞，目前四戰得五分，並憑較佳對賽入球暫領先香港排第二，故今場作客勝負極關鍵，如全三分，最後一輪主場迎香港，和波便足以取下2019年的亞洲盃入場券。
另外，北韓的挪威教練安達臣表示，上場大勝是球隊在外圍賽的首捷，定可加強球員今晚再鬥大馬的信心。

可以一戰

輝
列 艾 羅
基 樂 黃 丹
威
羅素 佐
廢金新戰術

留名

76 留明

【港甲聯賽】「黃金世代」際遇各不同 蕭柏霖：落港甲磨練一年再尋機會
2017年11月13日 03:35 am

3年前，一批1998年、99年出生的香港青年球員歷史性在亞少盃外圍賽出線，他們被視為具潛質在未來接班、獲得「黃金世代」稱號。如今，「黃金世代」成員謝家榮、鄭展龍已成為大港腳，也有成員如顏卓彬、何誠淵選擇出外升學，而當年站穩右後衛正選位置的蕭柏霖，今季就選擇「落」港甲磨練一季，將來尋求機會再戰超聯。

2014年亞少盃決賽周，蕭柏霖在U16港足3場分組賽都正選上陣，由球會青年軍「畢業」後，上季獲港超隊元朗錄用，但今季他就選擇了港甲球隊南華。「上季出場機會比較少，我想累積多些比賽經驗，所以選擇落港甲踢1年，磨練過後再尋機會重返超聯。」蕭柏霖表示，去季在元朗偶爾有出場機會，但要取經驗還是今季踢港甲較理想：「比賽一定多，而且我選擇來踢是要在身體對抗、比賽經驗方面有得著，始終我還年輕，各方面未夠成熟。」

蕭柏霖今季為南華上陣7場、入3球，而且入球都是來自聯賽榜前半段的隊伍，以其能力論已足以在甲組比賽站穩一席位，但他表示甲組只是過程而非終點。「有機會，仍會想向上繼續發展。」目前仍在求學的他，自言年紀尚輕，還有時間去試，未到要心急抉擇的時候。

同輩的謝家榮、鄭展龍未夠20歲已成為大港腳，蕭柏霖就與另一「黃金世代」成員李晉樂加盟南華、走上跟昔日隊友截然不同的路，他說同輩戰友的成功，對「黃金世代」成員也是鼓勵：「一班舊隊友私下有聯繫，彼此關注大家的進度，現在他們成為大港腳，對仍在奮鬥的我們而言也是鼓勵，大家都希望將來能追上他們。」

幼幼下季可以試下投靠垃垃

係港超做後備，唔係應該好過去港甲咩？

都話港台無錢播咯

推前羅素呢招通曬天,做plan b la
前鋒用金力士+jordi

今季甲組淨係聯賽都30場，仲未計銀牌、足總盃，實戰經驗多好多
可能仲好過跟操坐板

大港超早晨!

[black]香港隊贏到黎巴嫩，我認自己係mk仔[/black]

元朗果個余煒廉大埔拎甲組冠軍果年係主力，佢都係黃金一代

黎國教練：強陣出戰
至於黎巴嫩昨晚同樣冒雨備戰周二晚賽事；雖然這支西亞隊已出線，但未有因此放鬆，操練過程相當認真，教練拉度洛域除安排球員進行強度頗高的11對11分隊賽，亦再次練習兩路側擊的傳中攻門。

拉度洛域早前在新加坡友賽時受訪時透露，球隊在早前的四場外圍賽，大概只起用14名球員出戰，而上場友賽新加坡則派遣隊內較少上陣的球員落場，以觀察其表現，此戰對香港將強陣出戰：「帶領黎巴嫩三年，我們非常努力改變球隊，現在已擁有出色球員。」

根本一直都係mk仔, 扮乜?

華麗留名

推羅素不如正正經經用艾力士

true, big mk

建議無上陣機會嘅幼幼盡快投靠垃垃，垃隊成日有人離隊/炒外援，好快有得上陣

2007 巴克萊英超挑戰賽 南華對富咸

LM, 我愛胡恩晴

羅素打前應該一直都係plan b, 應該會落後緊先用

上年有印象播標天就係 盃賽債王/黑龍 絕殺畜力個場
如果今年流畜都係垃垃嘅最低消費嘅話

咁我就好奇了 ，播對東傑點都有人氣過對畜掛
如果話播大隊怕少左人入場 咁播對其他中遊隊唔好咩

懷疑唔同場地/球隊唔同價錢 所以垃垃揀最平
暫時畜力場場作客都有播，不過睇到之後作客夢埔理都冇，咁畜力應該真係冇代付了

btw真係想知播一場要幾錢

lm

佢係前線停唔到波，生波完全無用
角球同罰波先有作用

垃立思維你估佢唔到

可能佢覺得垃隊本身不需要球迷
搞直播只係益咗對家宣傳

咁就唔洗佢打前啦
正正經經搵返辛祖打中鋒啦

唔會叫佢停波掛，鳩斬佢頂嚟博二傳或者攻門架ja

畜力無客隊球迷，門票收入最低
播其他隊咪蝕

羅素,羅拔圖港隊可打中堅，防中

當佢係卓卓咁用

Who

見到廢金閉門練習
又放風話練緊9斬
驚佢當羅素係plan a咋

閉門有撚用咩 一開頭講到有咩咁神秘
而家連陣容都講撚埋出黎

希望會出av正選

就算德國幾勁都好, 路維唔會自信到事先爆陣容出黎

kim>鼻屎佬

靠你守秘密真係食得屎

唔通kim係將「狼來了」倒轉來玩
之前每次都講真話
就係為咗部暑今場波
今次爆流料冼黎巴嫩

我摸戒指呢下小動作，係我最近喺500鋪入面故意加上去，嚟裝你呢個老狐狸架

唔係咁驚嚇掛

你信唔信KIM會改打442同換start 11名單
連右閘我真係唔信

黎巴嫩球員

好似玩得幾開心 不如用美人計玩到佢地聽日冇力踢

介紹佢地去見識141

直接dup舊豬頭嚇窒佢地仲慳水慳力

雖然好懷疑佢地打比賽嘅心態，但係我地都要做好自己

黎巴嫩差唔多一半人口係基督徒

基督徒 <50%
穆斯林 >50%

有咁多咩

扔豬頭入場可能真係應咗康寶狗成日講的「罰閉門」

我基留名

仲有咩意思 你講過都可以唔算數時

送一箱豬柳強俾佢地好過

但祖仔話我唔反傑就拋棄我

[ViuTv96直播] 香港 對 黎巴嫩 -亞洲盃外圍賽- 14/11 20:00 - 香港大球場

黎巴嫩
5成4回撚
4成耶撚

回撚 > 耶撚

放一張學生飛
Telegram: DaSpecialJuan

價?

Is time to change. Without him, we cannot draw with China twice. However, he didn't pick the correct players on time. For example, James Ha and Tsang Kam To, they had good performance at the first half of last season. Kim picked them when they are dropping. So, I wish for another coach.

踢足球嗰班，好多都係回撚，不過人哋見慣大場面，肯定冇某些人諗得咁保守。

介紹羅大比佢地
之前咁多自拍相post上來，唔好浪費
咪話一代TVB劇集名花蛋囉.....

會

但今晚北韓贏波的話都係要作客北韓入到波

佢哋黎巴嫩班女星同成人動作片女星正到飛起，駛乜睇黄皮膚仲要老女人。

馬拉vs北韓有網上直播

link?

俾正評

聽日贏到先算

被以色列強佔佢地既邊境哥蘭高地，好多人投向親伊朗回教真主黨

Mia Khalifa

How to prove it? It's all nonsense.
Hong Kong government should not fund the HKFA for this senseless old man.

可能佢地好似灣仔駱克道的鬼佬咁，鍾意的重口味Chinese 呢

Mia Khalifa WIKI
//另外，因她出生於黎巴嫩，擁有中東血統，因此被中東網友認為是「恥辱」，更表示要割下她的頭顱以示懲戒//
//她在一段視頻在進行性交時頭戴穆斯林頭巾，同時，她身上的紋身也傷害了黎巴嫩人的情感，因為她在身上紋了黎巴嫩國歌歌詞的開頭部分。//

帶佢張相入場
寫住「Hey! Lebanese People! Thats your Mum!! 」

【張高翔】繼續海外挑戰

在剛過去的亞青盃外圍賽，港隊先後不敵澳洲及朝鮮出局，無緣晉級2018年的決賽周。而踢罷這個青少年階段最後的大賽，陣中的年輕球員將踏入與成年隊的分水嶺，各人需要開始為對自己前途作出決擇。其中17歲、在英國與戴偉浚同門出身的張高翔，就希望前往美國，繼續他的海外挑戰。

kim out

灣仔嗰班鬼佬，目標係賓妹同泰妹多，喺班鬼佬眼中，賓妹冇咁高逗，又淫又放，玩屎眼都得，嗰波同屎怱普遍又大過華人，只係身型冇咁高挑，所以菲律賓咪咁多海外血統球員，播種力特強，夠主動及淫亂。

黎巴嫩都冇咩得罪我地
洗唔洗玩咁盡
對菲律賓就話姐

你提一提諗起作客輸2比0嗰場
黎巴嫩都冇咩西亞式拖時間插水etc

大家都係唔好玩咁盡

Kim Out!

諗緊呢次完左之後 準備下一次國際賽 呢班入籍兵有邊個會留低
利申:kimout 都唔會預出到線

西亞狗冇一個唔係無辜

丹尼, 佐迪頂盡用到出年
即使入到決賽周佢兩個未必有份

伊朗：關我撚事咩

我覺得入到決賽周唔係正選都應該後備
下屆先冇份

屌你伊朗今晚要輸!!!

迪查加：想我輸你應該撐對家入波；我唔入波都只係得個和

勁

黎巴嫩一方要以不敗成積完成比賽，但現時心理壓力一定係主場嘅香港大過黎巴嫩，香港隊除咗能力發揮，仲要睇埋心理質素一關，香港隊有個代代都有嘅通病，就係去到關鍵時刻，總會有部分球員極為慌張騰雞影響演出。

特惠價放原價飛，有2張，有意留tg

香港都冇乜壓力, 因為一定要贏北韓, 不過搞到形勢變到咁, 同東亞外一樣都係因為金狗判坤

post張飛上來

13-Nov-17 20:00 UTC+8
Malaysia vs North Korea

13-Nov-17 22:00 UTC+8
(Behind closed doors)
Venezuela vs Iran

我覺得佢兩個出年都仲有貨
後年最多咪好似近伊達咁半場貨仔，但都好過無
因暫時無人有佢地兩個既能力

狄恩: Kim didn't choose best striker to die for hk. You guys no need worry.

香港撚有壓力 廢KIM直情唔介意輸

波飛原價0蚊，求特惠價。（2分題）

係咩，如果係咁，應該揀多啲後生仔入去嘛，反正都唔care輸波。

依家每一場勝仗都幫kim刷好感度, 點會唔care輸波

和波都可以立碑（機場間鋪）
所以廢金要強陣守和去刷成績

間嘢唔知捱唔捱到兩年。

都唔知出黎做乜

冇乜可能唔用入籍兵 土炮最多都係龍門 中場樂仔 ww

機場二號客運大樓講明工程將於2019年前開

如果今晚北泡贏波，其實聽晚勝和負都無咩所謂，就算係黎巴嫩手上攞到分最多係增加永瀆亞冠丁點機會

你識用雙重否定未

所以咪失左第二球

都未掂就出咗

鬼叫十幾年來出大賽同港隊，來來去去都係澳門通緝犯班咩
歐聰、李威廉、郭健邦、文屎忽、442、鄭大世.....

鬼叫十幾年來出大賽同港隊，來來去去都係澳門通緝犯班契仔咩
歐聰、李威廉、郭健邦、文屎忽、442、鄭大世.....xx

聽晚勝有用
因為作客北韓可以2:2/3:3/4:4...和波出線

如果聽晚和/輸
就真係要贏先可以出線

1:1要視乎今晚賽果

唔信廢金作客可以贏波

#KIMOUT

kim 最後一場主場波
請好好珍惜

話唔埋出年三月作客北泡前因總約到主場友賽歡送廢KIM

日本烏豬作客北泡都要輸, 打碌撚咩
雖然賓賓和過

垃垃Economics

輸都要打90分鐘嘅
#KIMOUT

約支隊
然後同支隊和波足腫再同KIM續約

#KIMOUT

再見了 死廢金

3 個圍一個都要出？唔好忘記，左手邊空左個冇人Mark

輕出係一個守門員老化嘅現象
本地范俊業 外國有施文、卡斯拿斯

正想話中國輝企咁出, 人地射遠柱你撲到都出唔到底線俾人執雞啦

求飛 thanks bro @kobe0722

人地就係呢球見你出, 第二球先笠你唔硬射

中國輝回哂塘 聽晚出膠鵬仲好啦

where? how much?

「你知唔知你嘅問題係乜嘢？就係太有自信嘞。」

真係出膠鵬吧啦

就算聽晚贏，先唔好講到時和唔和到，我唔信港隊作客可以入到北泡兩球囉

推夠一萬人入場

0.00001 同 0.001 出線機會之爭

盲閪

一萬人高呼Kim Out !
一萬人開心國歌！

理想

現實

屌柒cctvb 人人有責

100%嘅事

講多無謂, 返屋企開FM18啦

用winning打到拎左世界盃

買套winning 手中套弄

假設馬拉11月尾再無安排友賽
如果今晚北泡贏波+聽晚香港和波
唔洗理伊朗今晚場波
香港都有可能以些微差距反cup馬拉
再踢多兩年亞冠
但要視乎FIFA截數時當呢兩場比賽係邊一年踢

23-Nov-2014
2014 AFF Championship
Malaysia vs Myanmar

23-Nov-2016
Friendly
Malaysia vs Vietnam

如果呢兩場比賽分別當2014同2016年踢
咁香港就有運行可以反cup馬拉

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League
11 mins ·

【Be The Informed One - 黎巴嫩點將錄】
尋日同大家分享過黎巴嫩陣營裡面，「好波之人」隊長Hassan Maatouk同埋Rabih Ataya嘅一啲背景資料，見到大家對呢支目前喺分組賽B組排名榜首嘅西亞球隊都幾有興趣，咁不如今日再同大家介紹多啲有關黎巴嫩陣中，另外幾名主力戰將嘅資料，等球迷可以對佢地嘅實力有更深入嘅了解。

門將方面，喺西非塞拉利昂成長嘅Mehdi Kahlil，基本上係黎巴嫩今次喺亞洲盃外圍賽分組賽嘅必然正選，暫時踢足四場分組賽共360分鐘。身高6尺6寸高嘅Kahlil，目前正效力國內球隊Ahed，屬於球隊裡面非常受歡迎嘅一名球星。

聽晚企喺Kahlil前面嘅，極有可能喺黎巴嫩後防大將Mootaz Jounaidi。呢位一直喺外圍賽著起3號波衫嘅黎巴嫩正選中堅，之前曾經效力馬超Felda United，宜家就踢緊黎巴嫩國內嘅Ansar。據了解，Jounaidi喺下個轉會窗重開之時，極有可能會重返東亞球壇。

中場方面，Samir Ayass亦都有參與晒黎巴嫩喺今屆亞洲盃外圍賽分組賽嘅所有賽事。呢位出生於保加利亞嘅黎巴嫩中場主力，過去曾經踢過保加利亞班霸索菲亞中央陸軍，喺黎巴嫩陣中絕對係份量十足。

去到前線，港隊球迷就可以留意一吓黎巴嫩前鋒Omar Chaaban。呢位喺德國出世嘅23歲前鋒，目前踢緊英乙球會Forest Green Rovers，去季先至幫球隊從非聯賽成功升班。值得留意嘅係，Chaaban近期先至首次入選黎巴嫩大軍，而且仲喺上個星期友賽新加坡嘅比賽中作出「地標戰」，後備上陣踢左45分鐘。

當年如果南華入到亞協決賽 今日香港足球會點

kim嘅地位更加穩固

聽日又一條友入場

聽晚少少地 俾老黎炒三粒啦

其實要多謝路維, 2月成功叫返Younes踢德國

雖然黎巴嫩同我哋沒咩過節
但點都要學返幾句粗口傍下身屌下人

精選：
1. Kess Ommak (屌你老母)
Pronounced as: KISS OM-MAK

2. Ya Kalb (你隻賤種狗)
Pronounced as: YA KA-LIB

3. Ayreh Feek (Fuck you / My penis in you)
Pronounced as: AY-REE FEE-K

仲有其他

北韓大馬果場幾點開波

賣左未 a1vin

香港時間20:00

MALAYSIA: 23-Hafizul Hakim Khairul Nizam Jothy (PG); 2-Amirul Azhan Aznan, 5-Shahrom Kalam (K), 6-Adam Nor Azlin, 21-Nazirul Naim Che Hashim; 3-Nor Azam Abdul Azih, 18-Kiko Insa, 7-Ahmad Khairil Anuar Zamri; 19-Wan Zack Haikal Wan Nor, 13-Syafiq Ahmad, 14-Hadin Azman.

KOREA UTARA: 1-Ri Myong Guk (PG) (K), 2-Sim Hyon Jin, 3-Jang Kuk Chol, 5-Ri Un Chol, 6-Kang Kuk Chol, 10-Ri Yong Jik, 11-Jong Il Gwan, 15-Kim Yong Il, 18-Ri Yong Chol, 19-Pak Kwang Ryong, 23-Kim Yu Song.

大獲野先出佢...想死快啲

求一張學生飛

13哥點睇雙方陣容

冇沙菲克派牌玩完，班大馬佬喺大馬足腫Facebook到估輸到多粒。

仲有20分鐘俾你買北泡1.12

睇歐霸決賽佢靈活到痴線

咁都唔出佢搏下

徐德帥應該鬆一口氣, 唔洗俾人玩

講到家陣其他人玩唔到佢咁
咪一樣照撚

Maatouk都夠做

開始

閉門作賽
一個觀眾都無

中立場踢

都係武里南

唔洗你孭, 根本就係輸你

葉鴻輝將上場對巴林兩個失球的責任孭上身

24小時後開波

北韓已買

收埋沙菲克儲龍珠換願望

下次啦... 下次努力

對黎巴嫩我地下風波
所以要出奇制勝
出膠鵬搏負負得正

中國輝弱點已經被他國洞悉
所以對黎巴嫩將會用膠鵬甚至謝家榮
呢個就係廢kim心目中的奇招
而唔係推羅素打中鋒

我地jdt有得打亞冠，國家隊點踢已經唔重要

me too,單身廿年

全個銅鑼灣都係紅海

停完賽都唔出佢？

而家排緊？

2019亞洲盃外圍賽最後一圈B組第五輪賽事將於11月14日(星期二)假香港大球場上演，由香港代表隊主場迎戰黎巴嫩，比賽於晚上8時正鳴笛，門劵一律收200元正，特惠票一律收40元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由上午10時正起直至下半場鳴笛開賽時為止。

香港隊於友賽中以0:2不敵巴林，主帥金判坤賽後指出港隊在上半場的表現理想，在下半場則按照賽前之部署換入多名球員試陣，但可惜己隊最後因後防失去集中力而落敗，他坦言對戰果感到失望，但他很高興目到年青球員的表現不俗，希望他們能從比賽中汲取經驗，雖然友賽落敗，但對今仗之備戰卻很有幫助，現階段最重要的是收拾好心情，為今仗賽事做好準備。他認為球隊經過與卡塔爾、約旦及巴林等西亞球隊比賽後，與這個級數的球隊對賽仍具有一定的競爭力。

通過近期連串的數課集訓及上週之友賽後，球員的整體合作和默契都顯得純熟，除了狀態穩定之外，球員的戰意極濃，鬥志旺盛，今仗在坐擁主場之利的有利情況下，港隊出擊挑戰榜首的黎巴嫩，球隊爭勝目標清晰，勢必以最強軍容應戰，務必全力以赴，誓要在主場發揮威力，全取三分，有信心在主場繼勇擒馬來西亞後再次敲響勝鼓，為爭取小組出線的資格打好基礎。

中堅列斯奧賽前表示，黎巴嫩實力有目共睹，港隊今仗必須先專注防務工作，力求保持不失然後伺機反擊：「我在賽前已經反覆觀看過黎巴嫩近期的比賽片段，發現客軍速度及技術兼備，實力毋庸置疑。假如港隊今戰希望搶分成功，後防能否力保不失，將會是一大關鍵。」

港隊快馬麥基透露，球隊於上場亞洲盃外圍賽力挫馬來西亞之後，信心早已回復，希望今仗可以憑著主場之利擊敗黎巴嫩：「港隊早前擊敗馬來西亞，為球隊重新注入信心，今仗於主場再戰黎巴嫩，相信必然會是一場非常精彩的賽事！事實上，對手需要長途跋涉來到東亞出戰實非易事，再加上我們近年在主場亦屢有佳作，希望今戰能夠把握主場之利擊退對手。」

目前在世界足球排名100位，今仗作客香港的黎巴嫩，在抵埗後隨即進行適應性的練習。球隊於來港前曾作客與新加坡進行了一場熱身賽，結果以1:0小勝對手，足證明該支西亞球隊具有一定實力。隊中成員全部來自本土球隊，在默契上絕對不成問題，他們都具有國際賽的經驗，腳下功夫不俗，且身形高大，踢法硬朗，對港隊構成一定威脅，並會給港隊帶來不少壓力。黎巴嫩的世界排名雖較香港為高，但今仗面對擁有主場之利與及在場球迷吶喊助威之下的港隊，黎巴嫩要闖關並非易事，加上主隊以逸待勞，有備而戰，黎巴嫩沒有穩勝的把握，雙方實力旗鼓相當，賽事競爭性將會相當激烈，吸引性極高，將會是一場五五之爭。

今仗決勝之關鍵將會取決於雙方臨場的部署、球員的表現和發揮與及前鋒的把握能力。兩軍均為爭奪三分而戰，寸土必爭，港隊定必施展渾身解數，以堅毅的拚搏精神力擒對手，以答謝入場支持他們的球迷，球迷敬請提早入場，並穿起紅色戰衣，全場支持港隊，替港隊打氣，見證港隊再次完成全取三分的任務。

龍尾垃圾站

離金狗收皮又跟一步

同膠鵬講呢場輸10球都冇影響, 應該守得好過平時

的確，當對住香港得1分，大馬成人國家隊已經畀人遺棄，現時好多球迷將焦點放喺u23同U19以及JDT，你睇吓佢哋之前對香港幾千人入場都知重視程度。

北泡1-0

屌.......

聽日 佔領大球場觀眾席

望8000人

以jdt打法，出到亞冠會死得好慘

完

香港級濕凍
有5000都偷笑

2-0

冇畫面嘅
得文字直播

1.2冇懸念

聽日一齊送金判坤上路，各路巴打準備標語

入多粒食埋全格上盤please

有, 不過lag, 聽講俾左正評會順d

金俞星，亞協盃神射手，梅開二度

送啲炸雞比佢死番韓國賣

黎巴嫩的世界排名雖較香港為高，但今仗面對擁有主場之利與及在場球迷吶喊助威之下的港隊，黎巴嫩要闖關並非易事，加上主隊以逸待勞，有備而戰，黎巴嫩沒有穩勝的把握，雙方實力旗鼓相當，賽事競爭性將會相當激烈，吸引性極高，將會是一場五五之爭。

足總條友飲大咗？

jdt有大量錢買外援
好似

刷蒙古

呢2年9up多過贏波

咁聽日全力攻都得啦 和波的話都係要望嬴北韓 不過kim唔知識唔識咁諗

下年簽世界級3+1, 2個中堅, 2個防中, 場場守到0-0

goal 3大法:50%贏
？

第一次睇，啲高波幾勁

想呃人入場都唔洗咁呀

YES, 大踢進攻足球, 輸左又可以屌佢只為飯碗不理亞冠

olivia mode: 通緝犯後來就唔會叫泡菜金扮胃酸倒流返韓國炸雞

用球探app條直播link睇好過
mycujoo個鳩網寫得衰好撚lag

[/quote]
較240睇, 會順d, 好過冇得睇

馬拉狗有冇咁廢

較240睇, 會順d, 好過冇得睇[/quote]

覺唔覺要 香港 贏 黎巴嫩
仲 渺茫過
要 傑志係亞冠 守和 中日韓球隊

明天有場卡9對冰島
想睇下亞洲球隊對冰島個差距去到邊

唔出隊長就知道佢地已經處於放棄狀態

屌佢

金帥稱，來仗陣容基本上與上周對巴林相同，最多只有1個變動。

羅素又前

睇佢個款咪又係中堅人選

如果東帝汶對孟加拉搵畜力主場做中立場
都應該有人錯以為係閉門作賽

羅拔圖？
徐得帥正選？

其實馬來人(非華人)普遍想保送亞冠位俾香港
佢地寧願捧多次亞協

馬國

一個變動姐係 羅素正前 出返羅拔圖打後 收起帥

球員唔想

垃圾馬垃狗踢乜撚亞冠 落亞協踢贏北韓佬先啦

等3-2反超前

下年印尼同科威特返歸，菲律賓球隊啲外援又勁咗，難度大增。

大馬好心整紅北韓幾件啦屌你
推幾野又唔打

正廢柴

對住香港又咁好氣

爭d 3-0

北韓都唔想出力
馬國太HEA

傑志式入波

好

true 3-0

hing zone -2 home win

前幾日有人響十三哥fb留言好撚認同

對 香港咁撚落力 發哂茅 兩場三張紅牌... 金仔响你度冧自己大哥 吠兩聲都冇 踢波輸9埋 1:4
學達哥話 呢的係咪賤種人 民族

打假波

賤種人 賤種民族

or北韓踢夠假波 開始認真

香港隊繼續冇線出

睇LIVE啦

IT DOESN'T MAKE SENSE

咩係傑志式

冇哂先係正常結果wor

認同冇哂先係正常結果 #KIMOUT

下半場入多兩粒啦，收工。

上次角球快開入9咗

土庫曼為了在亞洲盃資格賽取得先機，再度耍小動作，原定14日亞洲盃資格賽於首都阿什哈巴特開打，但土庫曼足協故意改變場地，使得這趟路途變得十分漫長，必須先轉國內線班機再轉巴士，總共花了超過12小時國腳們才順利抵達下榻飯店。

中華男足為避免交通帶來的疲勞，足協特地包機直接飛往土庫曼，不過到了土庫曼後，土庫曼足協更改場地，導致中華男足還需要轉國內線班機，之後還要搭巴士才能到達下塌飯店，一直到台灣時間凌晨四點才抵達飯店，土庫曼足協更以各種手續拖延時間 。

此外，中華男足進軍亞洲盃重要一戰，原本與土庫曼的大戰沒有轉播，不過在中華足協林湧成理事長及Eleven Sports台灣區總經理康小玲共同努力下，終於與土庫曼足協達成網路轉播的協議，讓各位球迷可以第一時間看到這場台灣足球史上十分關鍵的一役。

屌你辛祖

如果土庫曼用呢招玩香港
當年香港應該用3日先到達比賽場地

馬拉佬
等國仔下年去打爆佢哋聯賽

辛祖、羅拔圖、金里奧
三大戰犯

辛祖

補充
台灣足協講大話啦
至少一星期前前都改咗係Balkanabat
佢地包機應該直飛Balkanabat先啱

Ashgabat去Balkanabat
坐飛機都個幾鐘
有乜理由坐大巴去

11月14日:

台灣時間晚上6點，中華男足決戰土庫曼

7:30 pm 澳門硬撼吉爾吉斯

晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 決戰黎巴嫩

希望明天港澳台一齊贏波 足球起飛
澳門上次作客吉爾吉斯輸一球，今次呢？

黎巴嫩隊長馬杜克表示，全隊是抱著要爭小組首名的想法來港，將全力爭勝。

當年港隊book左酒店去到先話full天寒地凍要人搵過間已經玩殘左啦
上次約好友賽又話唔黎
土庫曼呢d真係垃圾國家

#KIMOUT

澳門定律, 主場衰過作客

希望聽日港澳台一齊贏波

但三月就搞到三隊一齊出局

香港喺亞洲嘅厭惡情度有幾大
衰有錢有食有基建

cjc:
黎巴嫩嗰面報道有講今次強陣出擊嘅原因，入面話黎巴嫩國家隊主教練Miodrag Radulović指唔會因而放軟，佢話：「我們的目標是繼續發揮同樣的水平，直到外圍賽結束，因為我們在最開始已經是第一位，我們要完全確保領先地位。我們希望能夠繼續取得好成績，因為對國際足球聯合會的分數很重要。」

佢地要爭FIFA Ranking

武里南有電子廣告版真好

泰超>港超

足球同管理水平都係

KIMOUT

咁就仆街

卡狗約歐洲隊唔敢約一線果幾隊, 驚被456

唔覺，佢哋只係為咗積分同國家隊獎金，香港喺亞洲足壇影響力好低，唔上唔落，畀人WFC嗰批。

依家港隊出線同永續亞冠係咩情況

最後
亞洲盃出局
亞冠冇埋
廢金續約
Hahahahahhahahahahah

常理 入到亞洲盃抽簽都係分pot抽

已經有4隊第3round球隊提前出線

兩邊都收皮架啦

搞到我想買fm18 FF

黑山籍教頭拉度洛域在賽前記者會上揚言，考慮派出副選上陣：「我們註冊了33名球員，但每場只能派出11人，今場有一定機會派遣年青球員上陣，以吸收比賽經驗，畢竟香港的天氣及環境都有別於我們國內。」

如果聽日贏黎巴嫩就永瀆到亞冠(好似係)
亞洲盃就點都要踢到最後一場先知

嬴到既話，一完場即刻field attack裸跑

入到決賽周我捐$1000俾慈善機構

到底點架

咁都有你就驚啦

澳洲個分其實仲有無機會過返伊朗

兩面機率都低到暈, 主場vs北泡, 作客vs坡仔, 作客vs馬拉, 3場都自己囉黎

咪懲罰下啲迷金黨囉

下半場兩邊都冇波入

可以問佢d咩政治問題?

黎巴嫩的黑山教練拉度洛域今出席賽記者會，他在席上拒回應有關任何政治問題

基本上得失球唔係好洗點理

north korea 4-0

馬代不丹果組踢完第四輪已經放得入雪櫃, 定哂邊隊出線出局
如果港隊世盃外同亞盃外支籤調轉

人地黑山人, 佢都未必知咩事

呢頭講完

調轉去pot3-4

即係唔駛諗咁多野
聽晚場波冇搶分壓力 (搶到分都冇咩用)
最後一場作客疊埋心水狂攻俾北泡456

咁佢帶黎巴嫩, 記者點都會問呢d問題

黑山本身都係政治敏感地方

北泡對上一次贏4球已經係3年前既事, 贏關島

香港大球場都有（英超時）

好撚鬼呀，假到

又黎1:4

輸咁多都慶祝

WFC
2場3紅
講明要大炒
搶9你主辦權
立例禁入籍兵用埋你做例子
一定係WFC

如果頂唔住個-2就好笑

唔係啦，中線讓控球俾人，禁區一鳩bump埋去搏輸12碼咁
跟住無撚端端4個人都可以俾人後場直線劏穿
chok波膽咁

大馬快撚啲入多粒
如果唔係香港會輸得失球差

【亞盃外】鬥黎巴嫩邊路成關鍵 港足費工夫鎖定對手側翼
2017年11月13日 08:28 pm

香港足球代表隊周二(11月14日)晚主場出戰亞洲盃外圍賽B組第5輪賽事，迎戰已經獲得決賽周席位的黎巴嫩，港足隊長葉鴻輝與主教練金判坤不約而同表示，邊路防守是來仗關鍵所在，後者更表示在備戰時已針對黎巴嫩特定球員多花工夫，相信球員有能力阻擋對方兩翼。

汲取了作客0：2負黎巴嫩的經驗，港腳們都對這支西亞球隊有了一定認識，葉鴻輝在周一(11月13日)的賽前記者會稱：「黎巴嫩邊路球員個人能力強、技術出色，必需防範他們以個人能力闖關。而上場對巴林2球都在中路輸，失球的責任比較大是在我身上，所以我沒有擔心球隊防守，而且過往幾仗我們的防線都有不俗表現。」

金判坤也深明限制客軍邊路發揮的重要性，他說：「上次交手時對方有2名球員給我們很大麻煩，為此我們也思考過如何阻止他們施為，辦法總是有的，上星期對巴林的友賽我們也做了一些預習，並按該仗表現進行修正。的確，遏止黎巴嫩的邊路是來仗關鍵要點，而對方的死球戰術也有威力，我相信港腳有能力阻止他們。」金帥又稱，港腳應付西亞球隊的行軍速度和節奏時，已經有了進步，「但目前不足以90分鐘都跟得上對方」，惟來仗陣容基本上與上周對巴林相同，最多只有1個變動。

辦法總是有的
1. 用膠鵬取代中國輝

塞爾維亞與黑山 同 中國與香港 嘅關係

「首先我覺得這句話不是批評，我真的不是本土球員。」即使拿着特區護照，又在香港上大學、學懂廣東話，黃洋亦承認自己的而且確不是土生土長的香港人，惟對方外界對阿Kim的選人批評，卻有點意見。「我自己都很無奈，如果你身處香港隊，又或是踢港超聯的話，你便知道這班決選球員是香港聯賽中最好的，但就因為他們是入籍兵身份，而引起這麼多爭議。」

「我真的不是土生土長的球員，但我很希望其他人會當我是本土球員，這就是我的心態，我不會不高興。」

阿Kim在賽前呼籲不要將政治帶入球場，不要讓球員孤單，港隊亦有下令要球員訪問盡量避談國歌，黃洋訪問時反而主動提起此事，他說對此事沒有立場，即使有後果，亦是大家所得的後果：「如果最後是很差的結果，到最後主場比賽不可以有觀眾，球員只好和球迷一起承擔後果，都是互相影響。」

【港足．黃洋】自知非「本土」 盡力盼獲認同為

大哥

上場對新加坡派咗，我唔信聽日會塞咁多後備去正選，只係今次亞盃外，已經令黎巴嫩排名升咗50位。

Venezuela vs Iran

由15年講到17年都未閉

iran差d 30秒1-0

我地一早認同左佢啦

黎巴嫩總統單嘢？不過香港呢面對中東政治冇乜興趣。

得喇屌你老母臭閪摩西
洗唔撚洗隔幾個reply就打一次KIMOUT呀
好撚煩呀

「我真的不是土生土長的球員，但我很希望其他人會當我是本土球員，這就是我的心態，我不會不高興。」

咁多人鍾意黃洋大哥唔係冇原因 接受過高等教育真係唔同lv

又好波又好品

唔好以為自己喺中心點，諗得太多，如果係咁，印尼就係畀成個宇宙迫害喇？

香港支簽其實唔好但唔係最差

POT 1
約旦 (107)
阿曼 (118)
菲律賓 (122)
巴林 (123)
吉爾吉斯 (124)
北韓 (125)

邊隊廢KIM都唔會包有分
北韓已經叫相對易打

POT 3
馬爾代夫 (145)
黎巴嫩 (148)
也門 (149)
阿富汗 (151)
中華台北 (157)
緬甸 (159)

除咗緬甸廢KIM都唔會包有3分

POT 4
馬來西亞 (161)
新加坡 (165)
柬埔寨 (172)
尼泊爾 (175)
不丹 (176)
澳門 (184)

廢KIM對新加坡都唔會包有6分
尼泊爾不丹高原作客嗰場冇陳7用嘅廢KIM都唔會包有3分

抽到大家好簽嘅機會用nCr計都只係得1成1機會
所以再賴條簽都冇用

事實上係要 #KIMOUT

不會
澳洲贏都只會得747分
伊朗輸都仲有760

請珍惜黃洋

黃洋 ( 34歲 )

單係抽到黎巴嫩已經玩完啦, 其他五隊pot 3肯定有得打

只要冇抽到黎巴嫩已經7成機會出線

你拎黎巴嫩國旗比香港人睇
應該會當係聖誕節裝飾

大家都係上海仔
黃洋=0.01%頂尖中國人
撈鬆偉=賤種支那蝗

唔玩號碼轉移大法了

kim?朱仔？

也門同黎巴嫩差唔多
阿富汗和到約旦唔係魚腩
上ROUND作客馬代只係人地龍門犯大錯
中華台北連巴林都沉船

黎巴嫩依家線已出
其他五隊下場仲有要全力咬死你搏出線(eg 中華台北 也門)

一句抽到黎巴嫩已經玩完
完全係忽略咗黎巴嫩中東黎講已經唔係一線

KIM係大Boss
要問吊

如果d土炮有黄洋ge 態度..

黃洋大哥係大陸踢唔到都係因為中國球圈d黑暗野，點會唔知支那有幾仆街

撈鬆偉連香港波都踢唔掂去in順風
是撚旦啦

贏波！.jpg

也門點會同黎巴嫩差唔多

【香港隊球員名單及球衣號碼】

聽晚就係香港隊主場迎戰強敵黎巴嫩既關鍵一戰，今晚心情真係好緊張...

心情緊張之餘，睇波前梗要做足功課，記熟每一位香港隊球員既名字，到聽日一齊吶喊打氣都會醒目過人啦！💪🏻

大家覺得菊，帥，黄洋gor d 國援最fit個陣去吾去到支超

也門兩和菲律賓準備要出線
睇下各隊round 3表現如何
再望下廢KIM連大馬都搞唔掂
就會知道香港6組入面除咗A組之外出線機會同依組差唔多
同概率差唔多1成多機會好簽

印度係好運

香港欠唔係運
係教練水平

#KIMOUT

中甲得，中超抆水。

印度係亞協契仔 俾條靚籤保送佢
香港得罪亞協大客仔 俾支世紀閪籤你

白雀果陣中超都係後備多
法圖斯今季就勁，中超隊長，可惜37歲了

帥當時已經同大連傾好數推咗羅神南華張約返母會準備簽約
只係佢屋企人、佢老婆、佢老婆屋企人表示帥on9住香港6年半差半年可以永久居民
屌帥唔住返香港住埋佢
就返咗黎簽飛馬

強調只有印度一隊得益
香港支簽唔係好衰

對香港黎講已經好衰

黃洋好似做過上海預備隊隊長?
如果有錢有關係實上到一隊

飛走左黎巴嫩 依家可能爭緊首名
北泡比預期中弱就係真既

好衰唔衰抽正pot3最勁果隊

事實證明除非同印度調轉否則情況一樣
只有1成幾可能有你地所謂好簽
有KIM喺度AFC使撚做鳩你

亞洲杯預選賽：巴勒斯坦、阿曼提前晉級

對手不丹，馬爾代夫
hk

中甲，七爺都踢到la

果陣，陳7 top fit

英超訓練完黎

呢支簽都直接出線冇物分別

申花送埋佢去巴西
肯比錢應該上硬一隊

香港對西亞隊24年不勝
連當年廢d嘅也門都未赢過
打中亞嘅烏豬港隊就幾好

根據賽程
如果香港入呢組

首場係香港作客馬代
當時頹到冇保連奴但新兵未入
有冇分都成問題

次場係香港作客不丹
呢次名單香港已經冇咗7爺用
有冇分又係都成問題

第三場對Pot 1阿曼

屌你地咩你肯定廢KIM喺呢個情況出到線

帥果d連廣東話都唔肯學，講政治一定嗌大交

帥真係ON9
因為打過支U19就上撚咗身

屌你老母臭閪鬼唔撚知kimout
係咗打上嚟會d out咩屌你老母

來港國援李海強，黃洋高質，
其餘差唔少

連燈未必係主流，fb大量迷金黨，本地足球group都成堆

白雀

咁使唔使半個鐘打一次kimout呀

主教練金判坤仍對球員充滿信心，並指近日已就戰術方面作出調整︰「上仗對巴林根據GPS系統所收集的數據顯示，球員們有點兒過於走動，而最近幾日球隊嘗試在戰術上作出更正，球員經過復原後已回到頂峰狀態，我相信球隊明日（14日）能夠踢出一場好波。」

高科技

你1分鐘打3次反KIMOUT
你姓金架

黃洋加入傑志前離開咗專業足球訓練五六年
但都可以做到港超最top球員
如果佢唔係斷咗五六年訓練
好大機會上到中超水平

巢係港超消失埋

廣東人黎香港比較好

好似佢呢類球員喺大陸太多，估計都諗過計過，怕一陣正選後備又冇，最後中甲中乙再低級，返唔到轉頭。不過如果好命水泊到好碼，即使踢大陸低組別但獎金可以幾豐富，當然大陸冇咁自由。

你老母就反kimout
我夠想kimout
使唔使下下提撚住呀
一次半次都算鳩數

上面我打撚錯字
改得唔得呀屌你老母

黃洋上海人
白鶴肯學廣東話但算唔算被出賣

一諗到黃洋年紀開始大 如果要搵人接班 大佬踢番防中有冇機

原來
KIMOUT
kimout
KIM OUT
kim out
#KIMOUT
#kimout
#KimOut
就可以出n次再屌你老母

防中位置用擔心，學銘/樂仔/胡晉銘等土炮水平還可以，之後有迪高，sean，林柱機入籍
中堅位危d

原來
kimout kimout kimout kimout
kim就會快d out

香港獨立

千禧初有20幾位廣東球員去香港試腳，大部分識廣東話，不過最後留低唔夠5個。

check翻
中堅
法圖斯80年 37歲
列斯奧82年
羅拔圖83年
基藍馬85年
艾里奧86年
羅素87年
基頓89年

最老嗰兩個最勁 羅拔圖又開始跌
19年世杯外要仆街了

中堅得基頓 (雖然都好炸彈)

大家認真諗下啦
作客對黎巴嫩過早唔用大豪守+指揮死球搞到輸2粒
主場對北韓下半場開波飲水唔提場中後段放虎歸山
作客對大馬冇安排人射12碼
主場對大馬靠對家隊長自爆紅牌

廢KIM真係冇能力帶好港隊

黃洋黃金時期始終係空白左，我覺得佢去得巴西學法，都應該係中超級數

黃洋同香港呢個緣份實在難得

所以我一直都唔會太怪雀
始終有支那背景,會唱國歌個d行為都明白
至少睇得出佢每場國家隊都係出盡力去踢
唔似大連孖寶成日行行企企唔上心嘅feel咁

一句KIMOUT因咩事令你燥底
電話電腦唔掂好快啲換

你肯定一句？

好似菊花智講到明收山就返大連
BYEBYE你條尾

btw土炮中堅就....

白鶴慢慢都改為唔唱
退出完仲改講廣東話表明唔係因為反韓而憎金
係佢對香港出盡全力而不滿被忽視

廢金迷信入籍兵，講真對黎巴嫩第二球都係輸442無啦啦頂後

留意返唔止我講
就算每半個鐘一句
半日先追到你啲廢話總字數

只好講句
足腫狗食撚屎
唔好搞亂個場

唔係迷信入籍兵
係用人不當

到時廢金落台後，佢都唔會兩入選到港隊架喇。跌watt跌得太勁

咁時間都耐啦
白鶴本來可以用到呢一刻
即使係後備

黎巴嫩根本選邊個都會輸，根本兩個層次，完全屌打，下半場人地有心攻起碼入多一兩粒
同埋嗰兩球都係角球旗位斬入去，咁遠大豪點嗌

屌你就足腫狗
上面鼠b又係足腫狗
你都幾撚好嘢

大豪會企喺角球旗叫禁區mark人
大豪會mark開角球嗰個

客觀講，眾多位置土炮中堅最弱，全部一無外援/入籍兵住就出事，球霸，細佬，學銘亦係
7,8年前港隊中堅有卓卓，不過有d比賽例如東亞杯全華班對日本，中堅係top fit嘅吳中超加偉豪
依家本地中堅同以前相距甚遠

祖宗18代冚家剷啦你
你老母低賤到下下拎出黎屌

事後諸葛教路
教廢kim點樣守和黎巴嫩

最後一口氣係上季對南華已用盡，今季

屌你老母咪屌你老母
使擇日？

不如再了解下東方咩事

菊回晒塘，帥吾知係hea定冇貨

引援轉會非常失敗

冚家剷係難屌啲

同埋大家成日覺得北韓跌兩分唔抵，但北韓一比一之後其實放返慢咗
如果無追和，繼續係咁，都可以有機會追和
假設性太大
相反辛祖球12就好明顯真唔抵

你咪難屌d

伊朗入波
亞冠

廢KIM輸作客入球嘅情況主守
你真係要問下佢點解放返慢主守

辛祖球12碼不用說
兄弟心照

所以直接屌你條脷

大連雙廢個心都唔係香港
其他每次踢港隊至少睇得出係出力踢

你估當年迷孝黨吹奏曾至孝真係on9 ga咩 真係冇人接班嘛
唔係呢幾年有入藉兵頂住個位
世盃外冇得J到最後一場先世盃夢碎
亞盃外就好似馬代不丹嗰組咁 踢完第四場已經同賤種馬齊齊出局

客觀講，442離開中甲後已有兩三個月無上陣，Kim sir點解要出佢呢？搞到d人鬧佢頂後失波，Kim sir又亂擺位，辛祖等都係

大連雙廢叫佢行多步都好似慘撚到迫佢配種咁

駁唔到

其實最on9係半場出黎集體夢遺輸個作客入球俾人

唔想再理你
只係想你唔撚好再無啦啦打句kimout出嚟
要打就好似上面咁攞到堆嘢出嚟討論
係咁多

脷撚連自己個古天奴罷工都管唔掂
走黎管人

其實之後下半場中段麥基差啲頂入，可惜人地龍門封位封得快，唔係嘅話，已經2-1。不過我地成日入波後唔集中，搞到失波

我意思係大家著眼點好多時淨係放喺輸嗰球，覺得唔抵
但北韓繼續攻都未必追和唔到
比較起嚟辛祖12碼太絕對

2球都on9

對全組成績大影響係對大馬12碼
北韓對戰成績大影響係對集體夢遊

所以邊球比較on9大家有唔同睇法
都抵屌到爆

焗住用帥冇計

北韓追和唔到，淨返40分鐘仲可以好多可能性，港隊輸埋都得
但辛祖12碼射完就完場

屌
咪嘈埋啲鳩野啦
又推左幾頁

點撚樣都唔會用佢打lwb掛

我個人認為夢遊一球隨時係直接出局原因所以比較重要
你認為辛祖12碼主動直接犯大錯是更加可以避免比較重要
各有各睇法

RWB 唔用佢，用金明仲死

sor9

拉mckee落去唔會好d？

佢出post前用下spelling checking應該可以改善呢個問題

金明同左羅真係

金麥基波都唔識斬

有道理
辛祖 射失12碼仲毫無悔意，ig有球迷話佢就鬧球迷

金井其實……

但係幫到手回防
xu就嘔血

咪又係廢

咁都好過金警號，442，金麥基，鬼叫肥jack失左蹤

其實alarm 係打wb既最好人選，但奈何佢比人話兩句就冇哂信心，心理質素差

其實最好會唔會係jack
不過成年都無踢過

佢仲有3年約

岩岩過中超既Jack一定最好

出麥基Kim dim 兩閘後上9斬

無得踢真係落返嚟好過

麥基好過帥哥我覺得，帥哥真係零防守，我情願麥基打到半隻閘咁
同埋帥哥得半場氣，去咗5、60分鐘先出嚟偷雞咪好

大家對佢都有啲mean
球會欠指導又係一個問題

事後睇返唔搵辛祖射 炒既機會都唔細
當晚話唔俾辛祖俾伊達射 佢之後對寮國都炒左球十二碼
最大爭議係辛祖條友補時階段連追波都冇咩力 搵佢射就知危 再加埋窒步就直接將隊波推入出線絕望既深淵

上邊人工高咁多，不了

agger

炒完都算
補嗰腳先抵屌

其他位攰又少咗防守咪易缺堤

佢打隻純翼最好，啲防守意識、鳩標真係好惡頂

有傷兵，梁嘉恆不在陣
我島殷亞吉復出，但火槍兵傷左
香港贏面亦唔算大
不過足球圓嘅，當年法羅群島都贏左歐國杯冠軍希臘
無野無可能，加油la

炒完都算
補嗰腳嬲屌都算

佢之後仲要屌球迷
唔係道歉+講幾句要幫香港出線

XU都係打隻純翼最好
XU打RWB都冇咗前插同入攝

當年東亞運都係佢二傳俾陳7

人地神射手黎 洗撚同你道歉

殷亞吉，陳柏良，jack仲有3年約，落閘時三人簽左5年
不用擔心生計，但少上陣

如果聽日輸波
真係想像唔到大家會點屌法

明明以前係興左閘荒，丹尼入籍前後，變咗右閘荒，真係吹脹

飛碟教到佢咁已經好好

閘荒真係
利偉倫+李志豪 = 謝敏榮唔打了，有左閘荒
潘耀焯+張健峰 = 利偉倫唔打了，有右閘荒
鄭璟昊+李志豪 = 張健峰唔打了，有左閘荒
...如此類推

預咗輸無乜好屌
反而如果唔洗輸，肯定大把球迷吹奏球員甚至廢kim

話我自私都要講
希望以後港隊既入藉兵一個都唔好外流
佢地入得藉年紀唔細 出去踢都冇幾多進步空間
土生港人出去闖就多多益善
所以之前呢度傳北面聯賽會用膚色同血統去分港澳台內援咁大中華主義 我反而好贊成

出局大家唔撚使去阿布扎比/杜拜噓國歌了
btw學某人話噓得多國歌中共也不會倒台
#KIMOUT

佢防守唔夠硬淨~我直情覺得形容佢太有禮貌添

肥Jack簽約時28歲半外援位黎講年紀唔係特別大

用你個概念睇係要土炮出去接受青訓
12/13歲仔北上有能力都可能洗腦洗到對港隊冇熱誠

不如另一角度睇
任何人都唔好北上
一喺東走一喺南下一喺西去

拾人牙慧

由抽籤都已知唔會出到線
不過好在一定入辛祖數

好在辛祖唔識廣東話同中文字咋
唔係既話
十足十巴治奧咁款既悲劇

東南亞ok嘅，都肯用個亞援位喺個球員身上，應該真係有需要，會多出場機會嘅
支超嗰班畸型嚟，啲老細係咪都簽咗先，又太有錢唔介意養廢人
羅素之前踢得閪一傷即刻雞

巴治奧是虔誠的佛教徒
絕不介意球迷屌也不會屌球迷
一代大師談不上是悲劇

伊朗又贏
KIMOUT

帥咁撚愛國，見班fans噓鳩國歌仲唔揸流灘？跑多步？睬你都傻

金井、盧12、肥Jack冇入選
荒唔荒好難講

金井同均宜就算吧啦，對住d跑狗佢地係完全冇防守力可言

其實摩西係咪曲線撐kim所以扮煩膠係咁嗌KIMOUT?
正評=yes
負評=都係yes
#KIMOUT

辛祖每個月分翻d糧俾kim養老啦

前面果2件放入場同無放入場都無咩分別

我覺得肥Jack呢刻仲未見底
佢上round好撚癲
仲有對大馬好多阻截成功都冇犯規

咪係 唐文都好過嗰兩件

屌你咩
真心#KIMOUT

得失球都冇埋，聽晚要嬴兩粒先可以1:1出線

呢個真係灰

防守黎講，唐文絕對好用過均宜同金井，港隊閘位要求守>攻啦

唔洗諗啦, 疊埋sam水贏北韓

如果聽日香港輸5粒
3月香港作客北韓贏到1-0

香港真係成為最低分出線隊伍

主場對馬拉踢多個先入得兩粒

仲有最尾15分鐘是大馬8成時間控球+進攻
#KIMOUT

有冇弱旅作客北泡嬴波嘅往績可以比港隊ff下？

北韓對上一次真主場輸波係6年前既事, 再上一次係12年前既事

今場驘唔到係咪可以898?

唔好講弱隊
強都要數到2011年烏茲別克

北韓2011年至今主場不敗
包括主場韓敗日本、巴林，以及一報烏茲別克之仇
連勝紀錄直至今年和黎巴嫩先完

呢兩次輸俾邊隊

唔係

今場贏唔到亞冠898, 今場點都好, 下場贏北泡=出線

唔係
不論下場踢成點
作害贏北韓贏波仍可以出線

辛祖=香港巴治奧

近個次烏豬, 遠個次巴林

xu：冇氧氣桶就仲要留我係到斬，操你媽逼的

點解而家上cityline搵唔到買飛既link?

00:00冇啦

屌，咁姐係要提早去球場買?

句句中point 大哥真係大哥

唔駛諗, 以港隊實力, 作客和到北韓已經還神, 贏波出線只係數字上可能

子厚一樣會用支五星旗代表佢

55，飛就肯定買到，不過有排排。(利申:有免費飛)

【亞盃外】黎巴嫩側擊勁點拆好？ Kim Sir：已有計仔

港足明晚在大球場上演的亞洲盃外圍賽第三圈B組賽賽事迎戰黎巴嫩，而港隊教練金判坤領軍操練後出席賽前記者會時表示，知道黎巴嫩側擊力強，且擅從死球戰術爭取入球，但已有些策略阻截他們進攻。

金帥透露，港隊對巴林的友賽看到不少正面的地方，不過，根據資料顯示有球員體力透支，故這幾天是集中在體力恢復，而明日對黎巴嫩是爭出線的關鍵戰，如勝出會有較佳的機會，相信球員明白此戰的重要性。
他說：「陣容可能與上場對巴林相同，只有一個位置要考慮球員身體情況，明早要看看休息後的情況。上場看到好多正面的地方，如攻守轉換有改善，應付高強度賽事的能力是有所提升，但球隊不可能全場維持此強度，需要在聯賽習慣這樣才可持續強度作賽，希望今場對黎巴嫩可以保持到上場的水平。」
他表示，知道黎巴嫩側擊力強，港隊已制定一些方法去防範這兩名球員，他說：「我們上場作客嘗過黎巴嫩的苦頭，故此戰要減少他們觸球的機會，而能否阻截他們邊線及死球進攻是此戰關鍵；黎巴嫩死球製造到不少入球，我們已分析及綵排過如何防守這兩個對手的主要入球方式。」
港隊隊長葉鴻輝指出經過作客黎巴嫩，知道對手兩路攻擊球員的能力很強，速度快，技術好好，要好好防範兩路的側擊。他說：「上場巴林友賽，港隊的防守做得好好，亦不太擔心中路防守，失波自己的責任較大，而球隊防守比早前改善，減少了好多對手的威脅。高梵是速度球員，反擊是有少少影響，但前線有麥基及佐迪，兩人速度不及高梵，但配合上會做得更好，反擊上不會有太大問題。」
記者：曾雁平 攝影：王子俊

嘩屌
明明最後一場主場

點會仲未加大罰金直接唔俾主場

大球場迎戰黎巴嫩 港足誓破24年宿命

世界排名142位的香港足球代表隊，今晚八時在香港大球場亞盃外，主場挑戰已提早出線的黎巴嫩，希望能夠打破24年對西亞隊不勝的紀錄之餘，亦希望保持出線2019亞洲盃的希望。

港足在今次亞盃外，經過四輪賽事後共得五分，仍有機會爭取出線2019年在阿聯酋舉行的決賽周。由於北韓昨晚輕取馬來西亞，令港隊落後三分，得失球亦不及，故今仗至少要取分，再在最後一輪，即明年三月作客北韓時全力爭勝，方有望出線；如港隊能在今晚報回首循環作客淨吞黎巴嫩兩蛋之仇，除可增強球員作客北韓的信心外，如能爭取更多入球，更可改善得失球，有助提升出線機會。

羅素或成秘密武器
港隊為備戰黎巴嫩，上周邀請西亞巴林來港在旺角場友賽，上半場與巴林踢成均勢，射門次數亦較多，演出多少為球迷帶來驚喜；球隊中場組織有明顯改善，除因佐迪、丹尼及列斯奧三名西班牙入籍兵加入港隊，提升港隊三線實力外，球隊的攻守亦較早前清晰，只是仍未能打破24年對西亞球隊的不勝紀錄，而港隊對上一次在國際A級賽事擊敗西亞球隊已是93年勝巴林，之後鬥西亞兵只曾摸和也門。

港隊教練金判坤指出，經過與卡塔爾、北韓、黎巴嫩及巴林等較高檔次的球隊交鋒後，港隊實力正在提升及進步中，相信已有實力與黎巴嫩一鬥。港足在外圍賽首戰便作客黎巴嫩，上半場受到作客的不利環境影響，踢來欠集中，半場已落後兩球，易邊後攻守雖有改善，更取回不少攻勢，惟最終未能破蛋。

當然論人腳實力，黎巴嫩整體會在港足之上，惟港隊加入三名入籍兵後，實力有所提升，從上場分組賽擊敗馬來西亞所見，組織與控制比賽亦有改善，返回主場迎黎巴嫩，未必沒有機會復仇。港隊為求爭取贏波，除部署加強中場搶截再作反擊外，亦準備好在必要時安排身超過一米九的中堅羅素推上最前線，配以高空踢法，希望能有驚喜。

黎巴嫩已出線戰意成疑
上周五提早到港備戰的黎巴嫩，雖然已提早出線，但黎巴嫩教練拉度洛域表明，不會因此而放鬆，但求以不敗走勢完成外圍賽，不過，該西亞二線隊抵港後球隊曾拉隊到旺角購物，戰意或因已出線而放鬆，另部份主力亦未有獲召。

黎巴嫩抵港的操練確實認真，除安排高強度分隊賽，亦準備利用快速側擊，以求撕破港隊防線。拉度洛域表明此戰對香港將強陣出戰，但亦知道在作客環境下要爭勝不容易，希望天氣及環境有助爭勝。

仲有冇多一張，自已一個睇

我有

辛祖收皮啦
巴治奧撚有因為轉會唔打意大利

場波咁重要, 金仔實班恆馬入場

ON9
一定最多38000人
因為AFC有門票分紅
北韓班多D馬=要直接俾多D錢AFC

大家支持kimout都有交嗌
傑vs拉
吉vs劉
摩vs黃
摩vs渡

又要準備開新post

唔嗲了
唔撚想再理佢

set $1張得唔得

好似最低票價係1美金之類
唔清楚求解

相反，即使真正本土既大帝超，我地一向都唔認同呢條垃圾係本土

好似要睇埋馬拉月尾場國際賽嘅分計今年定下年

睇死你部廢android頂唔住
#KIMOUT

50000人full house

睇冬蔭波好似話馬拉輸晒 今場和黎巴嫩就得

要作客贏北韓不如叫AFC DQ佢仲易

今個月尾喎
比賽日期擇咗喺計分日

連廣東話都未識講，學咩人攞香港身分證？
第日聽乞食，變左納稅人找數，養佢地全家食老綜，好似的南亞人咁，生埋仔仲要幾何級數上

鵬哥都叫做識少少
係少講
佢好似真係唔多覺有講過廣東話

迫香港政府黑色旅遊警告北韓

比一張我ok?

你呢句說話係連現時港隊成員都成日掛喺口邊
都係我覺得KIM冇好似以前令佢地對港隊上心嘅失職

（玩石門之歌同理）
一來是玩膠
二來禾只是代某些人表達佢地所想

更重要是禾連抽氣扇都唔多想用
只是emoji矛咩選擇

早前西班牙三子入藉撞正加泰獨立 冇加泰旗好正常
去返前幾版想搵鐮刀（加泰象徵，好似係）都冇
今日咁啱去左網上啲emoji字典，有N種wfc旗都係出唔到 你只能夠睇到🏴
例如台灣民主國嘅藍地黃虎旗（不過村短呢啲死mk連青天白日同薩摩亞都分唔清嘅 識條春咩）

唯一出到嘅就係英倫系列🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿（我手機睇唔到 電腦ok）

有新選擇，睇到用到唔膠嘅 我唔怕轉呀
龍獅旗都唔錯架 一係🐉頂住先？

李海強的球品....., 小動作多到仆街

$200 真係好撚貴

利申 失業

港隊亞洲盃外圍賽出線組合:
-贏黎巴嫩(淨勝一球)+和北韓(2:2或以上之和局)
-贏黎巴嫩(淨勝兩球或以上)+和北韓(1:1或以上之和局)
-和/負黎巴嫩+贏北韓

港超2019-20亞冠1+1席位組合(Assume馬來西亞再無A級賽):
-贏黎巴嫩
-假如和黎巴嫩，要視乎FIFA十一月廿三號截數時，呢兩場馬來西亞既比賽計入邊年

23-Nov-2014 18:00 UTC+8
2014 AFF Championship
Malaysia vs Myanmar

23-Nov-2016 16:30 UTC+8
2016 AFF Championship
Malaysia vs Vietnam

如果分別當2014/2016年既比賽，香港就1+1
如果分別當2015/2017年既比賽，香港就0+1

大馬搵呢日比賽
都只係想操縱亞冠定亞協je

如果最後，所謂的「非本土球員」卻要承受所謂的「本土球迷」製造出來的後果，又是否公平呢？

妓者本色

去門口求免費飛

和波都要等運到，心情真係好肉酸

要明白KIMOUT是必須的

唔係今年月尾馬拉有國際賽
而係2014年同2016年馬拉有兩場波
同今年11月FIFA截數日子相同
睇返其他國家以往相似情況
可能時差關系
FIFA個system有時當前一年有時當後一年
網上又無任何document解釋到
所以大家唯有斷鳩估

鼠兄，今晚伊朗贏左唔係香港聽晚和都唔得咩，你之前好似講過？！

如果波腫醒水
和到黎巴嫩之後即刻整場A級賽刷分
個亞冠位即刻屬於香港唔洗等運到

刷澳門得唔得

馬拉就是狗 垃圾民族

因為我個excel係當嗰兩場波2015/2017年踢
冬蔭波講一講我先醒起如果當2014/2016
香港和黎巴都可能夠做

睇電視算

問下有無社福機構派飛

01 露出親支尾巴

邊隊都得
只要食硬就得
不過得八日時間organize

搵一次試下刷聖馬力諾, 安道爾

門口一定有人平放飛 唔洗200蚊

結果會係比人刷

屌村短嗰次認錯笑撚死

聖馬力諾全部業餘夠做有突啦

鵬都係近呢一兩年先肯講，以前受訪連試都唔肯試，直接普通話回應

台仔夠大部分業餘、大學隊啦，香港都唔會食硬人

芬加達賽後表示其帥位仍穩，往後將改以18至26歲的球員組成國家隊，為明年東南亞錦標賽準備。

【亞盃外】大馬收起「柔佛兵」難逃再敗 朝鮮「雙殺」對手爭出線佔先機

#贏北韓

Regulations Governing International Matches

10. Authorisation procedure for tier 1 International Matches and competitions
1.
Procedure for International “A” Matches:
Members whose “A” Representative Team will participate in an International“A” Match, as well as a Member on whose territory an International “A” Match is planned, shall request the authorisation of the Confederation to which they are affiliated at least 21 days before the earliest of the proposed dates for such match. When received, the Member(s) shall pass the relevant authorisations to the Member on whose territory the International “A” Match is planned. The Member on whose territory the International “A” Match is planned shall submit a final authorisation request containing all required Member and Confederation authorisations to FIFA at least 14 days before the earliest of the proposed dates for such match. ...

除非香港同馬拉一早plan定同拎定authorisation
否則無得臨時臨急刷分了

兩場得一分/全敗機會好高

通常東南亞國家一遇上接連失敗，都會用東錦賽做盾牌，不過東南亞國家對呢隻圍內飛機盃真係好著緊，大馬球迷寧願去睇大馬點赢印尼仔坡仔，因為對香港就算羸到都唔夠嬴印坡咁high，幾乎每次對住印坡都拉到去其他地方，講到古代荷蘭同英國未殖民嗰陣時，就係呢啲因素，咪成日有8-9萬人入場，然後廣告呀呢樣嗰樣呀錢呀。

我都幾肯定，睇完大馬呢兩場對北韓一定冇之前對香港同黎巴嫩咁醒神，兩場不敵香港後，已經如同自我宣布出局一樣，備戰態度非常求其。

當金狗8月話作客坡仔大馬話拎兩連勝 結果兩連和
而家仲有人希望港隊可以贏mia khalifa 同金正恩真係好笑

永瀆到個亞冠位都已經要還神，雖然個機會已經低到仆街

梁美芬籲勿再冒犯國歌
若本地立法遇拉布 港自行立法能力恐受質疑
國歌法納入香港基本法附件三後，再有個別滋事分子於香港足球代表隊比賽前噓國歌。本身是大律師的經民聯立法會議員梁美芬昨呼籲，現階段應避免再在大型場合冒犯國歌；又指在本地立法期間如出現拉布，會令全國人大常委會考慮香港是否有能力自行立法，而人大也有權因應情況，在立法期間作出指示。

梁美芬昨日出席電台節目時表示，自國歌法納入基本法附件三後，現階段應避免在大型場合發生任何冒犯國歌的行為，但在港足上周友賽巴林時，卻再有人噓國歌，如果這類事件一再發生，或會影響全國人大常委會的觀感，使全國人大常委會主動留意國歌法的本地立法進程。

她續指，特區政府就國歌法進行本地立法，屬於履行憲制責任，是被動角色，故本來預計不會觸碰追溯力問題。但如果在本地立法期間，立法會出現拉布或市民態度抗拒，或會令全國人大常委會考慮特區政府是否有能力進行本地立法。

是否納刑事 可由人大指示
對於在本地立法期間，是否將國歌法納入刑事，梁美芬指這並非必定由特區政府提出，有可能由全國人大常委會因應情況作出指示，因國歌法是納入基本法附件三的全國性法律，特區政府必須要履行全國人大常委會的決定。

她又認為，列入基本法附件三的全國性法律，是透過本地立法或是直接公佈在香港實施，涉及中央與地方的關係。如果中央與地方關係好，空間便相對較大。

港足上周友賽巴林，在比賽前奏起國歌時，有個別滋事分子發出噓聲，有的就繼續坐下、背對球場，甚至聲言「去廁所」而離開座位。

港足今晚會進行亞洲盃外圍賽最後一場主場比賽，迎戰黎巴嫩。足總表示會加派人手維持秩序，呼籲在場人士不要再噓國歌。

<星島日報>

本土不滅 中場平「嫩」

(星島日報報道)香港隊今晚八時在大球場惡鬥黎巴嫩，力爭在餘下兩輪亞洲盃外圍賽B組搶分出線。大戰當前，港隊主帥金判坤預料將屯入籍兵於前線和後防，惟中場中軸線串連攻守的重任，就落在黃威和陳俊樂這對和富大埔「土炮孖寶」身上。港隊期盼兩人肩負轉守為攻的工作，做齣好戲。

目前形勢，港隊在B組與北韓四戰同得五分，但因對賽作客入球不及排第三，黎巴嫩四戰得十分排第一已提前出線。港隊若要出線，必須要在今輪鬥黎巴嫩及末輪作客鬥北韓成功搶分，最理想是兩連勝晉級，最低限度也要兩戰搶四分才有一絲希望過關。

談及今場目標，港隊主帥金判坤說：「最理想當然是贏波得三分，最少也要0:0賽和保持不失球，然後在最後一場作客北韓拚命爭勝。外界常有很多質疑聲音，自問我已經盡力平衡戰績及用人，好像黃威及陳俊樂等年輕人得到機會，因為他們的實力已經足以上場。」

港隊鋒線有狀態大勇的佐迪，後防則有定海神針列斯奧，但攻守串連仍欠獨到，大師兄林嘉緯寄望黃威今晚放膽在中場創造更多攻勢：「好像上場友賽巴林，陳俊樂、黃洋和黃威組成的中場線在壓逼及防守方面做得不錯，但是在進攻輸送上，我們仍然可以做得更好。黃威負責輸送時可以更加大膽，唯有不怕犯錯嘗試炮製威脅傳送，才有機會讓前鋒得到好機會埋門士哥。」

黎巴嫩剛在上周友賽作客1:0小勝新加坡，大軍有效力德丙聯賽球隊賀利舒查的前鋒艾哈維，這位身高一米八七的長人與三十歲老大哥馬杜克非常合拍，有力威脅港隊後防。

球壇教父 堅爸專煉土炮

(星島日報報道)黃威和陳俊樂兩人今晚勢擔起港足大旗，彼此一起效力的和富大埔，正是由李志堅執教。被譽為「堅爸」的後者一直堅持重用土炮，不少入選港隊的小將均曾在他麾下有出色表現，地位猶如球壇教父。

港超成立前，堅Sir最為人津津樂道是一手帶領港青小將組成的深水埗，由丙組一步步升至甲組；港超時代他則拿下首屆最佳教練，今屆則帶領土炮如雲的大埔暫列聯賽第二。他麾下除黃威和陳俊樂穩站港隊外，李嘉耀和梁冠聰等子弟兵亦曾入選，為港足不斷提供本地人才。

外界讚揚堅Sir重用土炮，他表示：「我也會重用外援，但我給予機會小將，除了是他們努力爭取，亦因為我一直陪伴他們成長，清楚其能力，希望每一個也能獨當一面。」

奇兵羅素中堅化身前鋒

(星島日報報道)儘管港隊在上周四友賽0:2不敵巴林，但他們總算測試到中堅羅素可化身中鋒，當做變陣奇招。此子可望成為球隊高空攻勢的最後殺着，在今場亞洲盃外圍賽鬥黎巴嫩以至尾輪作客北韓時派上用場。

港隊中堅羅素身高一米九，他的高度能幫助港隊在必要時殺出血路。金判坤看中羅素的身高優勢，在友賽巴林時使出奇招，於上半場末段及完場前先後安排他客串中鋒，此子更在上半場末段接應黃威左路角球迎頂僅越楣而出，為港隊帶來有效高空攻勢。

金判坤表示，羅素推前是變陣奇招：「我希望港隊能製造更多高空攻勢，逼不得已才使出此奇招，可能在未來派上用場。」港隊近日閉門操練時集中加強訓練高空攻勢，金帥安排羅素走上最前衝頂，且看這招能否成為神奇殺着

<明報>

港足撼黎巴嫩背水一戰 朝鮮贏大馬領先3分 金帥盼麾下盡力發揮

【明報專訊】港足今晚8時在香港大球場擺下擂台陣，於亞洲盃外圍賽B組最後1次主場比賽硬撼榜首黎巴嫩。由於朝鮮已兩勝馬來西亞，所以落後3分的港足，為求明年壓軸戰作客朝鮮時搶回出線主導權，此役勢成背水之戰，惟面對近24年鬥西亞隊不勝的陰影，主帥金判坤（Kim sir）坦言今仗將十分艱苦，但仍認為麾下上仗友賽巴林有表現，盼能盡力發揮。

香港vs.黎巴嫩 ViuTV96台、now633台 晚上20：00直播

港足上周四與巴林友賽負0：2後連續閉門操練3日，直至昨晚眾將在微雨下亮相香港大球場，為今晚迎戰黎巴嫩作最後備戰。港足對巴林時雖僅得四成控球權，但仍有16次攻門及8次「中框」，可惜未能將機會轉化成入球，相反巴林10次射門4次中龍，就已有2個入球，惟兩個失球都是在末段換走主力後所失。

讚上仗鬥巴林轉守為攻表現不俗
Kim sir指上仗麾下表現仍有可取之處，盼能在今仗發揮：「上仗在反擊轉守為攻時做得不錯，比賽節奏和速度都有加快，只是未能保持90分鐘，球員需在每周聯賽都以同樣節奏比賽才能維持速率，但希望他們能在今仗表現出同樣節奏。」而隊長門將葉鴻輝亦讚揚隊友近仗防守表現出色，故不擔心球隊防守：「上場對巴林雖然輸兩球，但其實防線表現不錯，已減低了對手威脅，兩球或是我責任較大，故今仗對防守不太擔心。」

不過，黎巴嫩比巴林是有過之無不及，而Kim sir於早前操練時曾表示，對黎巴嫩一戰首要是做好防守避免失球，來到賽前1日，他續坦言今仗將會相當困難，但仍要爭勝搶回出線主動權：「如果我們不失球，至少可以打和，甚至有機會勝出比賽。但確實要掌握出線主導權，對黎巴嫩一戰就必定要爭勝，出線機會再度到來我們就要把握。」

羅素有需要或再串演前鋒
Kim sir透露今仗正選與上場大同小異，故料會續以列斯奧、艾里奧及羅素的3中堅組合鎮守後防，其中身高1.9米的羅素於上仗對巴林的上、下半場末段5至10分鐘，均客串中鋒，他或再成今仗強攻的秘密武器，料靠反擊數糊的港足續有快翼高梵缺陣，但阿輝對隊友佐迪及麥基充滿信心，盼他們在前線配合能為港隊衝擊黎軍防線。

黎軍已出線 或派小將吸經驗

【明報專訊】黎巴嫩在B組首戰主場以2：0擊敗港足，當時兩翼對港隊構成極大威脅，其中隊長左翼馬杜克今次亦在大軍之中，葉鴻輝亦提醒隊友必須慎防，惟黎軍已篤定晉級，故此役可能會派遣部分小將上陣汲取經驗，或讓港足有機可乘。

葉鴻輝：慎防敵軍雙翼
黎軍上次與港隊交鋒中，其兩邊傳中球使港隊防線風聲鶴淚，其中隊長馬度克在該仗有入球，而他在今屆外圍賽亦已獨取3球，與在伊朗球會Zob Ahan落班的前鋒艾達耶一樣，同是球隊首席射手，葉鴻輝說：「之前作客對過，兩邊個人能力強，速度快個人技術好，要特別防範。」

黎軍今次亦挑選了在英乙球隊格連森林效力的前鋒查賓，這名在德國出生的23歲前鋒，去季助該球隊從非聯賽升班，他在日前作客新加坡的友賽「地標」，後備上陣45分鐘。由於黎軍已提早晉級決賽周，主帥拉度洛域賽前承認或會派遣部分小將上陣吸收經驗，或令港足有機可乘。

貝鈞奇呼籲球迷保持理智

【大公報訊】記者何嘉軒報道：上月10日亞洲盃外圍賽最後一圈B組第四輪，香港足球代表隊主場對馬來西亞的賽事，因有現場球迷噓國歌，更有人舉起“港獨”標語，香港足總已被亞洲足協紀律委員會嚴厲警告，如果今晚港足主場對黎巴嫩再出現球迷噓國歌的情況，港足將可能會被罰閉門作賽。足總副主席貝鈞奇直言對今晚賽事感到緊張，並且呼籲入場支持港足的球迷應保持理智，同時足總將加派保安人手維持秩序。

港足上週四與巴林在旺角大球場友賽，賽前奏國歌時仍有少部分球迷發出噓聲，貝鈞奇接受本報記者訪問時表示，足總已在該場比賽加強保安，現場亦再沒有出現煽動性標語，噓聲也比之前的球賽少，不過貝鈞奇對此亦感到無奈。他認為無論如何都會有害群之馬在人群中鬧事，足總只可盡力透過傳媒呼籲球迷保持克制，同時在現場加派保安人手，在發生噓國歌的情況時加以制止。

貝鈞奇表示，足總並非想製造衝突，但噓國歌問題必須正視，他認為噓國歌是損人不利己的行為，球迷為了表達訴求而令港足受罰對大家都沒有好處，而且他認為國歌是莊嚴的，尊重國歌是基本的禮貌，噓國歌則有損香港的國際形象。

佢不嬲都識
係講得柒驚公開講比人笑
你知佢幾玻璃心

佢係發現膠鵬形象深入民心先敢講廣東話

球壇教父 堅爸專煉土炮

(星島日報報道)黃威和陳俊樂兩人今晚勢擔起港足大旗，彼此一起效力的和富大埔，正是由李志堅執教。被譽為「堅爸」的後者一直堅持重用土炮，不少入選港隊的小將均曾在他麾下有出色表現，地位猶如球壇教父。

垃垃先係

諗起印尼月尾約香港練鈴木杯
大家笑佢做乜鳩

原來最唔知做乜鳩嘅係...

我島大部份半職業同大學隊

球品

AV堅球壇教父

馬拉月尾好似會去我島踢友賽, 個場算唔算A級賽?

無，馬拉甩底，我島揾東帝紋代替

黃威

成班人見意大利入唔到世界盃就死老豆咁款 ，香港入亞洲盃wfc

香港 屆屆都出局架啦

意大利
點解insigne今場出都冇得出？

因為廢老
我肯定就算腳腫肯聽我哋講kimout完再出面請過個
請番嚟嘅都只會廢老呢啲on9

政府唔俾錢的話
足總只會請返本地教練

港足請唔請得起雲杜拿
歐洲coach 嚟亞洲執教肯定屈機
睇下伊朗&換帥後嘅支那

同為北方人嘅元洋就唔同，來香港踢波後為咗媾真光妹奮力學廣東話，一年內完全可以同隊友互通無阻，有心去學，有原因去講，點會唔識。

咪撚玩
唔想繼續見到三中堅

印尼最約過香港為誤傳，不過9月嗰陣係約過，不過賽期大家傾唔掂，當時好多印尼媒體有講。印尼成日約埋啲非國際賽日時間，都冇分計，冇乜國家肯同你踢，但又畀佢約到班冷門少少嘅對手。

你肯定你喺透過傳媒呼籲？
唔係特登叫傳媒去做採訪？
而家球迷入打氣區好似入動物園咁被人影你估好過癮？

平放一張學生飛
有朋友唔得閒
Telegram: DaSpecialJuan

唔係隊隊都打杯賽四強/亞洲賽
有啲日子用埠際人腳打A賽不是不行

派下A賽cap帽做鼓勵
同埋俾機會佢地證明可以打A隊

當然KIM是不想的
有得比較就知佢用人唯親

BTW, 印尼D對手真係好怪
亞洲係 Puerto Rico / Syria
幫人練WC係 Sweden / Russia

補充
約失敗的

唱著石門之歌 港超會否沉沒 無數次黑哨的演技與合作

老師邊間教會

bigmac

唱著錫滿之歌 港潮會否沉沒 無數次黑哨的煙機與合作

ILLUMINATI

別高興 別以為叫辛祖
亞冠港隊都可依你意來造
下一世 別理誰叫辛祖
別要講 金帥最高

印尼豬唔約國際賽期，是不是怕排名仆直

亞冠改做傑志
金帥改做Kim蛇

別高興 別以為叫辛祖
傑志港隊都可依你意來造
下一世 別理誰叫辛祖
別要講 Kim蛇最高

準備好睇今晚廢金say sorry未

抱住「預咗輸波」心情入場
So sad

抱住呢場結果係無關痛癢心情入場
踢番場好波is ok

輸就預左架啦大佬

可以踢到上場上半場嘅表現都收貨

Yes, 至少有d攻勢，有d組織睇下

不過港隊最輕攻緊果陣後防自爆

戴豬頭面具入場會唔會俾賽會罰

佢哋足腫垃圾過香港，不過最叻揾冷門對手，13年約唔到哈薩克，約吉爾吉斯成功，9月約唔成香港改約澳門又失敗，選擇去北韓集訓，同425踢友賽，14年成功約到安道爾、古巴、尼泊爾、巴基斯旦同多明尼加，今年成功約到波多黎各、斐濟，喺之前流傳約戰名單中，有毛里塔尼亞、巴布亞新幾內亞、馬耳他、圭亞那，但最終扑鎚得圭亞那，佢哋有種心態係想同多啲國家嘅足球交流，99年備戰亞洲盃就去到老遠嘅立陶宛集訓，不過真係好鐘意去香港同約香港，佢哋對香港呢個小國印象好好，覺得香港細但交通極方便，球隊實力又唔差佢哋幾遠，可以收到效用，不過聞說香港有球隊同佢哋踢完感覺麻麻，有一年印尼u23拉隊去香港集訓兩週，同流浪友賽，印尼球員野野收山腳，搞到辛祖差啲同佢哋開片。
不過點都好，證明係某啲外人眼中，香港係有吸引力。

你又唔係幫對家球員戴
你見到街邊有個人玩屎會驚佢咩

人地西亞快速反擊好勁

香港媒體成日強調港隊華將洋將，算唔算種族歧視

好多國家隊都由不同種族組成，又唔見人地傳媒強調呢個球員係黑人白人乜族物族

近幾個月約旦 巴林都肯黎香港作客
證明以前抽到西亞球隊同組 足總諸多藉口話約唔到西亞國家隊友賽備戰
根本係不為 非不能也

可以去問平機會

Agger

咪係，法國夠可以黑人白人分開2隊咁劑，但從來無呢啲膚色評論

據印尼媒體刊登報道講，最近一次因為印甲改唔到期去就，印甲踢到11月12日先完，只好約月尾，最後圭亞那肯。我相信印尼有種派U23做班底擋大國腳出去打，應該唔太care分數住，好似話為下年亞運做準備，由今月起國家正選會係U23及2-3位23歲以上球員咁嘅模擬陣式。

幾時香港隊真係接受印尼挑戰？
想睇小明子彈跑狗同佢哋嘅極速對決

主場同作客差好遠

到時會變左非華人球員麥基咁樣

小明十年前踢港會嗰陣有班印豬跑狗咁快，3比2反勝南華完全靠小明狂放。（搞得神黑面）

好多人心底裡都係大中華
成日聽人講「全華班」，唔講「全港班」
要既係華人為主，唔係港人為主

劇本咪又係要飲根出局 Kim眼濕濕同球迷say sorry 永續kim

大連3廢未入籍時土共都會當佢地自己人

抽籤嗰日都預左啦 和北韓已經喜出望外
你地做咩對kim咁大期望，覺得佢可以喺呢組出到線

如果係你個劇本
我相信洗大咗個頭嘅HKFA有望破產

講黎講去都係我賭我島星馬泰印尼
再加關島北韓
香港隊常規對手

【🇭🇰 港馬 🇲🇾 競賽 | 雷霆堡⚡️大球場 | 最後衝刺】
----------------------------------
武里南雷霆堡傳來的是朝鮮兩挫馬來西亞，
對於香港重奪亞冠第六，
2019-2020 年保有亞冠分組席位，
是個好消息。
.
⚡⚡️⚡
----------
這一場由年初鬥至年尾，
由港泰馬三匹馬鬥至剩餘港馬單挑，
牽涉東西亞多國的國家隊及球會，
計算了 FIFA 及 AFC 排名榜的許多數字，
既麻煩又有趣的罕見競賽，
如無意外會隨今晚香港鬥黎巴嫩後正式衝線，
可能要影相分勝負。
有不少波友也一起計算，
互相提點集思廣益，
應該比抽水吸濕有益得多。
雖然偶爾抽水也不錯。
.
⚡⚡️⚡
----------
正是得波友提示，
確定了國際 A 級賽須賽前起碼廿一天申請，
所以臨時加碼支付是趕不及了。
除非早有預謀。但機會不大吧？
那可是深謀遠慮智勇雙全。
不過也試著計算了一下，
反正有趣。
.
⚡⚡️⚡
----------
亦有波友指出，
若毫不考慮亞冠席位，
則今晚鬥黎巴嫩其實並非生死戰，
最後一仗作客鬥朝鮮才是。
而要作客擊敗或「入球大和」朝鮮，
好像是同等困難，
亦好像對黎巴嫩無論勝平負都差別不大一樣。
有點掃興。
.
⚡⚡️⚡
----------
不過當然是勝出最好。
擊敗黎巴嫩更可得豐滿的 FIFA 績分。
至於亞冠席位亦兼顧一下吧，
跑了近一年，總不能在終點在望時巴基之星。
今晚鬥黎巴嫩就起碼求和。
至於明年作客鬥朝鮮，
若國際局勢又逼使朝鮮在中立場迎戰，
未知會否再於武里南舉行。
三月尾武里南將會熱到仆街，
癲起來可以是四十度以上，
所以若定在泰國最好改於曼谷 ......
先不要想那麼遠了，
過了今晚再說。
不是最尾亦會是尾二的一篇港泰競賽談了。
今回計算有錯煩請波友指正，謝謝。

都要香港勁左 人地先肯揾你既
兩和支那加一球輸卡狗

今晚應該20分鐘左右失一球 臨完半場失多球
下半場再失一球
總數0:3

主場贏黎巴嫩難d 定作客贏北韓難d

兩場得1分/2分 甚至0

星馬泰每年常規
台柬寮越2年常規
關島北韓印尼4年常規

大連3廢

星洲同澳門
對呢兩隊fd過夾band

先唔講國際局勢逼使朝鮮在中立場迎戰機會極微
中立場係由兩隊一同協商
足腫一定要搵我賭啦屌

華派人士應該喺香港主流上佔多，呢啲睇膚色種族行先唔止香港係咁，鄰國越南都係咁，越南都有好多歸化兵，不過越足班高層覺得身上冇越南血統嘅球員唔配踢越南國家隊，如果肯加返2-3個落去，配合越南土炮，實力應該可以得到一定昇華，好多歸化越南嘅外援，改晒越南名，又去上堂學越南話，到頭來，最多比你用越南籍去踢亞協盃，佢哋做咁多，無非想踢越南國家隊，不過當權嗰班仲係擋佢外人。喺呢個角度睇，香港足腫係垃圾，但好彩有呢種民族主義思維嘅人唔係最多。（或者只為利益，可能內心都係華派底）

連女足都有friendly

Bet365賠率
🇭🇰4.2 和3.5 🇱🇧1.85

和都3倍

香港隊約對手近年積極咗，有一排經常新加坡，我都知大家關係好，但試吓其他，睇吓效果如何都好掛。

90分鐘就有85%回報，呢d投資邊到搵

屌

(9up) 如果KIM OUT成功, 但只可以請雲杜拿教, 制唔制?

Av堅算啦

歐洲d過氣教練黎亞洲超晒班啦
你睇下基羅斯係歐洲一擔正就食屎 淨係可以做助教
黎亞洲教到伊朗曉飛

廢金今晚輸波最多咪冇面搭少幾次地鐵
唔通真係會走咩

永續唔到亞冠但可以永續kim

點睇Kevin Bond

有料，但人工貴
足總只負擔到馬里奧人工

華派人士喺香港主流，因為廢老佔球迷超過一半

Bet365賠率
🇭🇰4.2 和3.5 🇱🇧1.85
土庫曼 vs我島
1.22 6.5 11

澳門 vs 吉爾吉斯
12 7.5 1.18

上車大好機會

1.85x1.22x1.18=2.66

kb好差咩
佢老友就屎啦

我島，澳門今場輸就出局
過已有進步

炒左個ceo

CEO仲唔開post請人

過埋三月先會應該

早半年開如工作啦
要做到有Vacant

有個越南籍,起碼去其他亞洲搵食都叫算方便D
係慘在被人拒緒門外

條CEO自己管唔掂條數就屌球迷
又要講野冇證據就斷9估
炒左個CEO就有錢

東南亞足盟外援都ok ge

如果真係比廢金咁好彩入到決賽週，洩基褲肯定會永續廢金

入到抵佢續啦
做埋3零部隊先炒

真係入到決賽週，全個香港9成人都會係迷金黨

kb梗係有料 但請唔請得起係有問題
牛丸算啦 一定又有話題帶到俾港隊

中華男足陣容有土耳其歸化的朱恩樂、來自西班牙的殷亞吉、周定洋，游家煌、趙明修和江信隆等20歲或以下年輕球員今日將上陣。

5,6月應該

唔好啦，衰埋今次真係做過街老鼠

牛丸教女足，取代rambo
就ok

咁Rambo個自我介紹又要改

番2個月工放幾個星期假
再番2個月工辭職番英國

港隊抗逆能力認真麻麻, 好少見到成功反勝場面
2年前主場打卡狗應該係例外

再以前輸到兩球，一早行行企企，唔好話追返一兩粒

對上一場逼和對手係aya盃對越南 反cup就唔知幾時

一陣牛丸教女足代rambo
rambo教港隊咪大撚獲

基本上落後緊就輸硬

點都好過司徒

已經好過十年前個代 60分鐘落後一球 場波基本上輸9硬
因為已經冇哂體能追波 更加唔好話入波
除左作客烏豬場波沈細佬突然爆seed外

【Be The Focused One - 鐵衛丹尼專心一意應付黎巴嫩！】

終於嚟到亞洲盃外圍賽分組賽B組，香港主場迎戰黎巴嫩嘅比賽日！

雖然B組目前嘅出線形勢，呢幾日隨著朝鮮兩勝馬來西亞之後，起左唔少嘅變化，不過對於港隊鐵衛丹尼嚟講，佢只會選擇去專心喺港隊同黎巴嫩嘅大戰之上，至於小組出線形勢同其他嘅嘢，一於踢完場波先再諗。

「唔駛多講，對住黎巴嫩呢場波一定係好難踢。其實喺呢次國際賽賽期，大家都係瞄準黎巴嫩呢場波去做準備，而我地喺踢完巴林嘅友誼賽之後，知道自己對住西亞球隊仲有啲乜嘢地方需要改善，所以今次嘅雖然對手更強，比賽嘅舞台又變得更重要，而亞洲盃外圍賽嘅出線形勢亦有所改變，但係我仍然相信港隊可以攞出拚勁，踢場好波畀大家睇！」

雖然對手黎巴嫩已經攞到小組出線資格，不過Dani就話，佢唔相信對手會因此而放軟手腳：「如果係踢球會賽事，可能真係會有球員嘅作戰態度變得放鬆，但係任何人著得上代表隊波衫，無論係香港或者黎巴嫩，我相信佢都會係出盡力去呢踢場波。」

最後Dani亦都強調，無論小組形勢目前係點，港隊都希望可以贏到呢場波！雖然港隊喺外圍賽只係剩低主場硬撼黎巴嫩同埋下年作客朝鮮嘅比賽，但係一於冇有怕，一關一關嚟應付，希望最終可以闖過重重障礙！

-賽程-
11月14日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩 香港大球場

-票價-
亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票)
*購票需另加每張$6手續費

-預售-
Cityline購票通售票網網站()，門市及電話熱線(2111 5333)

#香港勁揪 #撐自己人

日本女團SKE48昨日假名古屋舉行「第1屆Unit對抗戰」，期間因台下有兩位男粉絲發生爭執，驚動到警察到場。據指一名40多歲的男子起身睇騷，被一名20多歲男子指責，繼而爭執，目擊者稱有人大聲叫喊，並用毛巾拍打地下，警方接到工作人員報案後趕到現場，幸而事件中無人受傷，台上的演出亦未有受到影響。

原來睇Show 都要屌人做乜企起身
btw留名今晚又發生啲咁嘅事

上次去亞博睇NMB48我全場企起身啦

今晚有冇機會係d 廢中起身打氣
後生仔屌佢阻住人

2007年港隊曾經與亞洲盃決賽周席位擦身而過，十年過後，港隊終有機會彌補遺憾，目前在外圍賽B組名列第三的港足今晚8時將於香港大球場迎戰小組最強的黎巴嫩（now633直播），要保留出線希望今仗必須保持不敗，能否在近半個世紀後重返決賽周，一眾入籍兵的表現舉足輕重。

亞洲盃曾經是港隊的揚威舞台，由1956年開始連續四屆賽事的決賽周均有港隊的身影，更曾奪得一次季軍及兩次殿軍，當然那時的亞洲盃無論參賽球隊數目及規模均不可以與今時今日相提並論，而近代港隊最接近決賽周的一次就是2007年。

今屆亞洲盃外圍賽港隊雖然身陷「死亡之組」，黎巴嫩、朝鮮及馬來西亞均是極具競爭力的球隊，黎巴嫩已經提前出線，而餘下一個出線席位則是港隊與朝鮮之爭，港隊要保持出線希望迎接最後一場對朝鮮的「生死戰」，今仗對黎巴嫩必須力保不失。

面對這支世界排名100位、無論技術及身形均有亞洲一級水平的西亞球隊，港隊仍會以近期慣用的三後衛陣式迎戰，自加入列斯奧、丹尼及佐迪三名西班牙入籍兵後，港隊整體組織能力有所提升，已成為防線領軍人物的列斯奧有助球隊攻守轉換，而佐迪則提供了埋門把握力，兩名球員將掌握港隊攻守關鍵。

金判坤：沿用三後衛陣式
上仗友賽巴林港足上半場以壓迫戰術取得不少攻勢，如港隊今場要爭取入球，開賽早段對方陣腳未穩是較佳機會。主帥金判坤表示這是非常關鍵的比賽：「我們今場仍會沿用同樣的陣式，對方的雙翼側擊很強，死球攻勢很有威脅，我們需要小心迎戰，我對港隊很有信心。」

上場尾段被巴林攻入兩球，葉鴻輝坦言責任在自己身上：「上場防守已經做得很好，限制了對方很多進攻，那兩個失球我可以做得更好，今場有信心保持不失。」

另外，同組的馬來西亞隊昨晚在泰國中立場再次對陣朝鮮，結果前者以1：4不敵，連續10場比賽不勝，5仗只得1分墊底，提前出局。

rambo教港足

香港年青球員菁簧不接，港隊後生果批接唔上
我島無職業聯賽更接唔上，國家隊唔少係大學隊球員，踢完世大運後，依家國家隊上陣

rambo持有歐洲足總A級教練牌照

所以有d低能仔話收埋哂入藉同mix入港隊變鬼佬變港聯喇
咁本地果班依家又有幾撚爭氣呀? 我屌你老母

眾多位置土炮中堅最弱，全部一無外援/入籍兵住就出事，球霸，細佬，學銘亦係

有冇人個心已經飛左去今晚場波

如果今場贏就出線應該坐到一半以上

對卡狗冇反勝
只係追2粒

利申：滿意當時港隊

但89'第2球之後組織唔到
所以真係唔代表有反cup能力

full house啦
亞協4強都full
今場贏就出線一定full

前日已經係

你話贏咗出線世界盃就話啫
亞洲盃？萬半啦 多而家一半算好了

15000？購票人數可能有既

true

雲杜拿唔係派最強人腳去踼，如果佢教香港，左羅就係大米安

點同，金威啲防守

有話題新聞會講大把人去打卡
當年亞協4強又唔係決賽更加唔係亞冠

第三球其實可以唔洗輸, 如果一開始係輸住0:2咁追就正, 變大奇蹟日

羅神blog狂發功吹奏香港球隊贏亞協冠軍有機會打亞冠 邪惡亞洲足協出手逼害
加上地鐵站派傳單
你認為足總有呢個魄力做到嗎

仲有場亞協四強票價係$60
唔會令花生友卻步

係中國輝

我地如何忍住唔失控去狂煲

廢帥唔追人 已經係後備換出黎都懶得追

唔好話腳腫
成個香港都無第二隊波做到咁
幾乎半個銅鑼灣站都係廣告同埋去睇波既人

真正值得吹奏只係得東亞運同作客支那

對Qatar輸第三粒一定係輸帥

仲要洗腦洗到全場紅衫, 東亞運都做唔到

今晚(10月21日)舉行之2009亞洲足協盃四強次回合賽事，由主場的南華迎戰作客的科威特SC，所有門票已於晚上六時四十五分全部售罄，多謝各位球迷支持。

淨係係TVB落廣告已經差好遠啦

懷緬post

東方洛迪古斯與曾錦濤等已無礙，可候命鬥南區。

都唔知仲有無第二次機會本土球會賽可以坐爆大球場

香港隊需要一個迪羅斯

報道話迪羅斯當時手指前鋒恩斯尼治嘅方向，爆粗同助教講「點X解我要出場，我哋唔係要和波，我哋要贏！」有網民認為，從迪羅斯嘅反應，就知道意大利教練係有問題。

迪羅斯同恩斯治尼最後都冇喺呢場比賽出場，至於賽後亦宣佈唔再代表國家隊比賽嘅迪羅斯，其後就解釋話自己並唔係針對雲杜拿。34歲嘅迪羅斯咁講︰「我哋通常一次三個人熱身，五分鐘之後換另外三個，我頭先係話比賽就完而我哋需要贏，所以應該叫前鋒去熱身，我亦都指咗去恩斯治尼個度。」佢又話︰「如果冒犯咗任何人，我好抱歉，當時我只係覺得或者出恩斯治尼係更好。」

迪羅斯好撚慘

香港隊就算啦
理性睇出局都係抵撚死

南區=私家雞

香港隊最熱血又夠膽夠份量出聲應該真係得粗口輝

屌你墓臭

貝鈞奇指亞洲足協今晚會派人監場籲球迷勿噓國歌

香港足球代表隊今晚會出戰亞洲盃外圍賽，主場迎戰黎巴嫩，港隊需要全力爭勝，以保持出線希望。足總副主席貝鈞奇相信，部分反叛的年輕球迷今晚會繼續噓國歌，足總及場地保安會加強管理，警方亦會派適當人手入場。貝鈞奇說，亞洲足協今晚會派人監場，他再次呼籲球迷，要尊重自己及國歌，不要再噓國歌，以免再被亞洲足協處分，包括罰款，甚至閉門作賽。

貝鈞奇相信，《國歌法》本地立法後，一般球迷不會以身試法噓國歌，足總亦會檢討在法例生效後，有無需要協助警方執法，包括將拍攝到市民違法情況的影片，交由執法部門跟進。

篤灰德食屎💩

柒爺: 揀左入藉兵，76 勇點算

足總班友真心on9, 篤自己友都做得出，正經野又唔做

狗保終於出文睇好土庫曼
顫抖吧，土庫曼

就算而家有亞協決賽 我都唔覺得會坐得爆

南華號召力+亞協4強先爆到姐
變左傑志既話呢度都有部份人唔會入場

謝拉特r頭.gif

羅神, 神婆, 八婆SO, 不停挑起是非, 不停MAKE NOISE!

係BMA南華, 你睇下變左AET南華, 連旺角都爆唔到咁滯

Yes

so true

今晚場波 重有冇飛買？

有既
除非爆既姐

門口有冇飛

想收一張飛

你應該問仲有無飛派先真

Same question

Oversea bro 求定 link

上次對馬拉想買飛的時侯 無啦啦有班中學生話送幾張免費飛 我話比返錢你 佢地話唔洗 因為d 飛多到無人要

門口？

以前睇港隊又係門口有人派贈劵

大球場開始多人

售票處 真心唔係好想比錢足腫賺

以前睇港隊亞協門口都有人派飛

銅鑼灣開始多人
5點咋

預計賽果
香港0:2黎巴嫩

如果唔影響結果下，又輸波已成大局，下半場萬人高呼 Kim Out !

得把粗口，得個兇字，得個樣有撚用咩.....
龍門唔係只得個樣，甚麼熱血同反應快，仲要有料

本地既謝德歉，膠鵬，.....外國沈默寡言既意大利門神普方，西班牙既卡斯拿斯......佢地有無？

師兄，你仲記得.....
咪就係佢地bma員工、打手、fans....成日吹奏果的所謂的Marketing 囉

正選:

1潘文傑
5殷亞吉
6陳威全
8周定洋
9謝柏安
10陳浩緯
12溫智豪
15陳毅維
17陳柏良（C）
20朱恩樂
21李茂

周定洋及時雨，主要位置防中，防線穩dd
火槍兵，殷亞吉帶傷上陣

都要睇下，油王接左BMA南華班爛攤子之後，班南華幾屎波，幾趕客先得架
澳門通揖犯尾期既南華，由畢特同基士文開始，之後屆屆亞協又打到一pat屎，不停換外援，換主帥，換極都換唔掂啦

又咁講 marketing 就係咁樣

羅神最後一年, 其實南華都好鳩下, 係臨尾打亞協增援, 又係附加賽先打好D

油渣元年, 開頭都唔輸太多, 但之後就食撚屎

後期外援唔夠實用，畢基兩個一齊出又 carry 唔到，但無左大豪後面又要用鬼。

望翻上年傑志，其實朱蛇好夠膽，林志堅唔用，亞援又用兩個

不過講翻南華，打亞冠外個期證明要揾屈機既鬼，都係揾到

有一年開季5連勝添

live:
[url]
gary white繼續用433

準備出門口

又要吹奏下羅神, 當年買J2 airtime live作客科威特

經中華足協林湧成理事長及Eleven Sports 康小玲總經理攜手共同努力，終於與土庫曼足協達成網路轉播的協議，讓各位球迷可以第一時間看到這場台灣足球史上十分關鍵的一役

你理得人地點搞
總之羅傑承就搞到有4萬人入場
而家最有叫座力果兩隊都1萬人都吹唔到

仆街
台灣 > 香港

not really
正選有兩人踢大學校隊

ageer

另外，同組的馬來西亞隊昨晚在泰國中立場再次對陣朝鮮，結果前者以1：4不敵，連續10場比賽不勝，5仗只得1分墊底，提前出局。

個年聯賽對榜尾大埔都有九千入場
上季搵場波過七千都無呀
一週加埋都未必有咁多人入場

逐隻計，香港土炮咪好過人地校隊小小

講人腳有撚用
不如你睇下人地踢成點

我島輸就直接出局?

咁要搵人帶佛山球迷落黎

yes

講人腳我真係唔覺香港好過人

有畢特先有九千人 食春藥一時雄風 跟住都係繼續不舉

係證明要收買球證

但係四強個屆，分組賽都多人，唔算食春藥啦

咪卡古特!

雪左伊達就收皮

我都係覺得，香港球證係識吹黑哨就好 lu，事實證明只係尻吹唔係黑哨

巴域斯都唔差

油渣

踢大球場可能出左局

有畢特ma!

羅神有左官司後, 開始HEA

四強之後, 過左新年就打下屆, 分組賽都KEEP到.

靠刷垃圾隊有亞協六連勝就咪提啦

我島0-1

如果無歐文龍同澳門的生意伙伴，應該都未必有

so sad

輸先係正常
土庫曼主場惡到連伊朗都贏唔到

一去廁所就失波

我島慘了, 土庫曼手球傳波

我以為心口捱埋去

諗起出年香港球會要作客北泡，仲要無直播就想死

亞洲足協個閪FB半場SHOW一次比數 (都唔知有冇)
完場後十五分鐘SHOW全場比數
係咁多

俾D連直播都唔搞得既垃圾國家參賽想點

南華聯賽有八九千人場
上年最多球迷入場既東方都唔過7000

手
呢個比數完場我島提前一輪出局 仲快過香港
1. 土庫曼 10
2. 巴林 10
3. 台灣 6
4. 坡仔 2

亞冠、亞洲杯仲有3個小時後宣告失敗

公道講 台狗啲上落節奏好撚快
個人技術都唔差
係整體硬係怪怪地

呢隊台狗夠唔夠香港打??

條後防廢

有d係業餘/半職球員，無計
陳昌源退休後，防線差左，阿吉帶傷上陣跑得慢左

係南華會唔比佢玩落佢
驚養成香港人民族意識自豪感

唔好成日踏香港球員啦，好野就入外籍球員入籍兵數
個八九千入場人數係成隊南華上下加號召力吸引力既成果

呢場真生死戰, , 如果土庫曼對台灣失分, 下場土庫曼作客巴林又係生死戰, 梗係主場砌低你, 和都唔得

日後食粥食飯都係睇個判決，
之後淨係攪個賀歲盃都攪到爛尾就知

2-0
我島

我島爭D俾人落埋棺材最後一口釘

offside

當年點樣判佢都唔會有事

但唔可以太高調

佢唔過澳門, 就無人拉到佢?

今場點衰都好香港都要打到最後一場先知亞洲盃係唔係收皮

n年前

我島0:2

我島完

港澳之間冇引渡條例

陣間 2:2 比我地睇

歐沖
2017 /
2016 足協盃 37'
2016 中甲 84'

陳浩瑋
2017 中甲 670'
2017 足協盃 90'
2016 中甲 1473'
2016 足協盃 173'
2015 中甲 728'
2015 足協盃 365'

唉，氣數已盡
我島d球員半職，每日練波時間少

btw
試問：澳足下次拿團結盃亞軍會係幾時？科威特遭AFC禁賽由澳足補上亞洲盃外圍賽資格，仲有冇機會？冇人知！只知道澳足今晚仲有九十分鐘的亞洲盃主場
直播:
[url]

Gary Wrong

李茂好廢 點解陳昌源唔踢埋先退

有埋陳昌源真係好好多，我覺得周定洋好似 carry 唔到

正常，李茂踢大學隊

李嘉華之流

我島後防

無睇錯，大球埸附近已有大量便衣
小心

啱啱俾幾隻狗圍住搜袋 死黑警

[url]

球王片
黃威

一陣加油

用香港比，台灣即係肥積，伊達，高凡，歐沖搭業餘球員，差不多啦

這國家 超沒品 臨時改場地 故意小動作 要別人坐車14小時 轉地方

原來中亞同西亞狗一樣咁賤

南華會唔比佢玩落佢，係佢個朵嗅晒啦...

除澳門貪污大案外，以前又賣倫敦金，
做導演時尖東被人斬，
又話同邊個過世江湖大佬以往有密切關係，
一陣又有個過氣女星出來講比人呃，.....

日日報紙講佢的野都講到行晒，上流個個同佢割𥱊，連馬會都唔同佢玩

不嬲架啦

快向老師告狀

而家油王想玩都唔比佢玩啦

有無ching 會轉播呀

個人無事，但唔代表佢澳門啲所謂既生意，仲可以生存

以前佢成日係佢blog 講，佢經常去澳門開會同傾生意

土庫曼呢個場視線仲平過小西灣

足球圈傳兩年後開放中超港澳台籍球員內援資格，要以出生地來甄別是否有內援資格，只有在港澳台出生才能成為內援，每隊中超球隊只可簽一個港澳台內援

油王有油王同南華會關係同磨擦，係另一樣野，不可相提並論

加一
VPN 好LAG

得中超？
中甲冇？

有

又要用出身地區別

下場要靠1：1出線今場要炒對面幾多粒

上次用手機app睇
唔使vpn

返工用唔到電話

香港會唔會連土庫曼都打唔贏？

你島個龍咁肥嘅

根本南華會唔想搞
之前唔俾羅生搞個淨話搵唔到班主都會拎五百個黎搞青真。青春班
家下未又係影都無
我相信有五百粒再搵港超雲加李輝立幫手管理球隊
以佢理財能力咁高而流浪能夠係最高水平聯賽打滾多年都唔洗降班絕對相信可以帶領南華係港超繼續比賽

Me island

大球場踢杯賽又有幾多人入場

唔撚制!!!!
果件老野一樣垃鳩圾

身型同肥邱差唔多

你島差啲追返粒

佢地最少都要和

你島中柱，加越位

迫害我島

無數據我話流浪有得用旺角場做主場
場場掛紅旗都得啦

朱恩樂帶傷上陣，格硬要佢踼冇乜用

中華隊要出局了！亞洲意大利

祖爾巴打會唔會轉播

好好玩

你係澳門無咁上下人脈關係，點會搞到咁大形project
咁容易李+X一早去左啦
大劉身邊的人，好講人脈，e.g 羅兆X

我島12碼

又反 cup

又大奇蹟日

2-1

中華民國，生日快樂

個水晶宮17歲勁過一般台仔，但84分鐘先出

唔好只在球圈或南華會足球部角度睇到咁簡單
足球部只係南華會體育部其中一個部門，仲有游泳、籃球、乒乓球、....
大貪案呢單野係好震撼，令兩個特區政府司法機關、馬會、足總、南華會好監介
當畤幾個董事局裡面的人經常攞出來講
亦有唔少人介意留下汚點同影響百年聲譽

甜甜圈弟

我島熱血反cap未

FT 2:1

台灣出局

澳門果組對手好廢下

護照戰術，佢不能再轉軚，只能效力我島

冇睇
大派護照既我島大炒幾多球？

一開澳門就手球輸12m

做乜鬼今場咁多sponsor廣告板

要攻都出大米真係世界級
摩佬要攻都識左楊右華啦屌

中銀人壽香港超級聯賽R&F富力對理文將於11月18日(星期六)下午2時30分假廣州燕子崗體育場舉行，售票詳情如下：

客隊門票
日期及時間: 2017年11月15日至17日(上午10時至下午1時正；下午2時15分至6時正)
購票地點 / 方法: 香港足球總會 (九龍何文田佛光街55號)
票價: 一律港幣50元正

屌你老母死卡狗
鬼唔望全部阿拉伯國家輪住屌到你陸沉呀仆街

🚬

下場係時候出秘密無器

鳩沖

樂仔有去過北韓經驗
然而⋯⋯

北京電視機

屌
辛祖廢金完場直接送去堆填區啦

dani真係有用
真係冇幾個左邊好過佢

對唔起丹尼哥

妹祖下場波停賽

澳門3-4

佢乜都驚, 特登拎牌唔奇

悲情，港澳台齊輸波

我島1:2土庫曼
火槍兵狀態差，未滿17歲沈子貴84分鐘上陣即

澳門3:4吉爾吉斯
澳門已搏盡

香港0-1黎巴嫩
黑哨

Gary White迷信火槍兵, 金狗迷信Jordi, 同一收場

羅素今場
有火又搏盡
佢球會表現一般，但港隊表現算好，唔會好似helio成日派膠

帥哥今場繼續做散步帝

今場屌唔落佢啦

罪人：
金狗
辛祖

歡迎再加

本身對上場98年小將正選，佢個位今場換左李茂反而好差，火槍兵亦應半場換

用胡晉銘囉，入過波 tim

盡哂力

西亞狗

係波台痴線佬掉?

邊個柒頭掟火機

唔夠硬淨
或者可以用劉銘，至少身型唔會差過北泡
或法叔，黃洋防中，recio+ helio+羅素3中堅

掉火機肯定好撚金

我賭3：4吉爾吉斯